[本地足球] 2018/19 港超聯及香港隊討論區(21)

2018/19 港超參賽球隊 (10隊)

港超球會: 傑志 和富大埔 香港飛馬 東方龍獅 冠忠南區 佳聯元朗 R&F畜力 理文 夢想FC

甲組升班: 凱景

2019年亞冠外圍賽第二圈參賽資格 - 傑志

2019年亞協外圍賽參賽資格 – 和富大埔

2018/19港超第一周賽程：
2018-08-31 - 20:00 - 理文 vs 傑志 @將軍澳運動場
2018-09-01 - 14:30 - 冠忠南區 vs 凱景 @香港仔運動場
2018-09-01 - 17:30 - 夢想FC vs 香港飛馬 @青衣運動場
2018-09-02 - 14:30 - 佳聯元朗 vs 和富大埔 @元朗大球場
2018-09-02 - 17:30 - 東方龍獅 vs R&F畜力 @香港大球場

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2018 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society

支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘5年 - 徐宏傑: 梅州客家(中甲)

餘3年半 - 陳俊樂 : 廣州富力(中超)

餘3年 - 艾力士: 延邊富德(中甲)

餘2年 - 戴偉浚 : 牛津聯(英甲)

餘2年 - 卓耀國: 基亞索(瑞士挑戰聯賽)

餘2年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘1年 - 霍斌仁: 維塞烏(葡甲)

餘半年- 辛祖：PSM望加錫(印尼甲)

餘半年 - 基奧: 新疆天山納歡(中甲)

未知 - 羅素: 遼寧宏運(中甲)

未知 - 周緣德：台程師(台甲)

未知 - 邢益臻：台灣打亞協嗰隊孫悟空隊(台甲)

未知 - 叢振洪：Northern Tigers FC (澳NPL NSW 2/第3級聯賽) U20

未知 - 杜國榆 : Tri-Cities FC(美國PDL/第4級聯賽) St Bonaventure University(NCAA D1)

未知 - 安永佳：三藩市城(美國PDL/第4級聯賽) University of San Francisco(NCAA D1)

未知 - 何直軒 : Midland University (NAIA)

餘4年 - 鄭俊彥 : University of Michigan (NCAA D1)

未知 - 雅素 : University of California, Irvine (NCAA D1)

未知 - 黃子恩：Lincoln Memorial University (NCAA D2)

未知 - 陳柏熹：Fresno Pacific University (NCAA D2)

未知 -何卓恒：Northwest Nazarene University (NCAA D2)

未知 -馮冠鳴：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 -何誠淵：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 -顏卓彬：Mid America Nazarene University (NAIA)

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

未知 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中甲)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

夏季轉會消息整合 (已報導):

傑志: (未有公佈班費，預計約2500萬-3000萬)

In: 中村佑人(和富大埔), 施素高(聖路易斯), 于楊(冠忠南區), 鞠盈智(東方龍獅), 泰迪(FK Sūduva Marijampolė), 林柱機(理文: 外借收回), 羅梓駿(夢想FC: 外借收回), 保羅(夢想FC門將教練/永義地產), Robert Goncalves(跟操), 周衍丞(青年軍提拔)

Out: 科蘭, 盧均宜(R&F富力), 林嘉緯(東方龍獅), 艾力士(延邊富德), 顏樂楓(理文),辛祖(PSM望加錫), 林志堅(R&F富力), 溫俊(冠忠南區), 福保羅(R&F富力), 華杜斯(布達佩斯捍衛者), 顏卓彬(美國升學), 陳嘉豪(外借), 安基斯(凱景: 外借), 播磨浩謙(凱景: 外借), 史雲斯頓(凱景: 外借), 畢頓(凱景: 外借), 何振廷(外借), 歐文洛(外借), 保羅(凱景: 外借), 史譚(養傷)

球員名單：

門將：1.王振鵬、23.郭劍橋、30 黃梓豪

後衛：2.列斯奧、3.丹尼、5.艾里奧、13.李毅凱、21.唐建文、31.羅梓駿、41.周衍丞、90.金奉珍

中場：16.林恩許、19.黃洋、20.林柱機、22.施素高、24.鞠盈智、27.于楊*、34.巴拉克

前鋒：7.費蘭度、9.盧卡斯、11.泰迪、18.佐迪、28.鄭展龍、44.中村祐人

*教練團變動: 青訓總監柏度加西亞離隊，並擔任香港飛馬總教練。

和富大埔 (班費約1800萬)

In: 楊賜麟(標準流浪), 陳肇鈞(東方龍獅), 勞高(東方龍獅), 李家豪(自由身), 鍾偉強(香港飛馬), 基藍馬(香港飛馬), 林毅東(鹿特丹斯巴達(淦源)), 哈利(達沃鷹), 歐陽耀冲(夢想FC), 鄭子森(理文), 錢兆琛(青年軍提拔), 唐道碧(Concordia University)

Out: 呂志興(掛靴), 袁振昇(R&F富力), 迪亞高(冠忠南區), 中村佑人(傑志), 謝家強(R&F富力), 陳俊樂(廣州富力), 積施利(香港飛馬), 廖偉業(凱景), 陸駿裕

球員名單：

門將：1.錢兆琛*、63.李瀚灝、99.曾文輝

後衛：3.艾華度、5.杜度、6.翟廷峯、13.楊賜麟 、15.馮慶燁、26.李家豪、27.張澤瑋、28.林毅東、55.基藍馬

中場：4.梁冠聰、7.黃威、8.李嘉耀、16.陳肇鈞、17.陳曉鋒、19.大衛拉菲爾、23.梁星耀、24.唐道碧、89.歐陽耀冲

前鋒：11.勞高、12.鄭子森、14.哈利、18.伊高沙托尼、22.趙少維、80.鍾偉強、88.黃祖心

香港飛馬: (班費1500萬)

In: 劉智樂(標準流浪), 張國明(標準流浪), 廖培楓(夢想FC), 佐佐木周(標準流浪), 祖連奴(東方龍獅: 外借), 張春暉(東區), 積施利(和富大埔),吳駿發(青年軍提拔),雷傑明(青年軍提拔), 蕭嘉明(高力北區), 張憙延(青年軍提拔)

Out: 梁嘉恆(理文), 方柏倫(理文), 袁皓俊(理文), 高俊(理文), 林樂勤(夢想FC), 鍾偉強(和富大埔), 梁諾恆(R&F富力), 基藍馬(和富大埔)

球員名單：

門將：1.梁興傑、25.吳駿發、66.張春暉

後衛：7.陳肇麒、13.黃俊皓、14.積斯利、16.羅曉聰、17.張國明、19.羅斯、21.張志勇、23.雷傑明、31.蕭嘉明、33.周穎軒

中場：6.麥保美、8.艾華、10.利馬、11.佐佐木周、12.蕭俊銘、18.張憙延、22.胡晉銘、29.廖培楓*

前鋒：9.劉智樂、20.祖連奴、39.查維斯

*教練團變動: 主教練楊正光將離仼，接掌R&F富力、門將教練范俊業轉投東方龍獅助教朱兆基離隊；帥印由前傑志青訓總監柏度加西亞接任，新助教是同來自西班牙的基斯普，張春暉擔仼球員兼教練，守門員教練空缺一職由陳振宇接上。

東方龍獅: (班費超過3000萬)

In: 林嘉緯(傑志), 艾華頓(陽光元朗), 姚浩明(陽光元朗: 外借收回), 謝朗軒(理文: 外借收回), 劉浩霖(陽光元朗), 陳靜謙(冠忠南區), 廖富源(黃大仙), 王力威(青年軍提拔), 島袋笠臣(科瓦彼達迪: 借用), 荷西安祖(馬略卡)

Out: 李志豪(愉園), 沙巴(幸運薛達: 外借收回), 鞠盈智(傑志), 勞高(和富大埔), 白鶴(R&F富力), 吳偉超(掛靴), 謝敏榮(夢想FC: 外借), 羅港威(R&F富力), 般盧, 北村祝(夢想FC: 外借), 陳肇鈞(和富大埔)

球員名單：

門將：1.葉鴻輝、16.何國泉、26.廖富源*、33.梁宇昊

後衛：5.基頓、12.曾至孝、14.鄭璟昊、18.張健峰、21.曾錦濤、22.謝朗軒*、30.黃梓浩、41.井川祐輔

中場：3.迪高、6.劉浩霖、7.徐德帥、8.島袋笠臣、17.李康廉、19.姚浩明、10.林嘉緯、29.梁振邦、34.陳靜謙、42.茹子楠、77.王力威

前鋒：9.洛迪古斯、20.林學曦、11.艾華頓*、23.麥基

*教練團變動: 主教練李健和、副教練羅繼華及門將教練鍾皓賢將調到重點青訓工作；「牛丸」陳婉婷重掌帥位，蘇格蘭體能教練Harvey Graham加入教練團隊，門將教練范俊業亦從香港飛馬來投。

冠忠南區: (班費約1200萬)

In: 卡錫(標準流浪), 狄卡奧(陽光元朗), 劉家銘(陽光元朗), 迪亞高(和富大埔), 高美斯(巴錫卡拉), 溫俊(傑志)

Out: 林浩鈞(公民), 馬天尼斯(Barakaldo CF), 陳肇鈞(和富大埔), 于楊(傑志), 陳靜謙(東方龍獅), 加拉度(Racing Ferrol), 馬高斯(巴利阿里競技), 基奧(新疆天山雪豹), 梁子駿(夢想FC), 伊利亞斯

球員名單：

門將：1.蔡子濤、17.李溢晉、29.謝德謙

後衛：2.沈國輝、3.史必、4.劉學銘、6.列文、12.許宏鋒、18.車潤秋、20.比圖、34.陳港斌

中場：5.卡拉錫、7.狄卡奧、8.陸志豪、13.陳文輝、16.溫俊、23.劉家銘、26.陳凱柏

前鋒：9.高美斯、11.蘇沙、14.夏志明、19.迪亞高

*教練團變動: 貝可泓新季將會出任助教，與劉華傑協助主教練鄭兆聰。

佳聯元朗: (班費約600萬)

In: 葉嘉宇(理文), 謝偉俊(標準流浪), 陳柏衡(自由身), 卡立(黃大仙), 慕沙(Naxxar Lions FC), 基爾頓(Concórdia), 黃本煒(青年軍提拔)

Out: 陳嘉豪, 余煒廉(理文), 狄卡奧(冠忠南區), 劉浩霖(東方龍獅), 艾華頓(東方龍獅), 黎耀昌(理文: 外借收回), 黃炎堃(理文), 姚浩明(東方龍獅: 外借收回), 祖連奴(東方龍獅), 陳衍光(理文), 彭梓鍵(理文), 劉家銘(冠忠南區), 談樂軒(理文), 彭超然(夢想FC), 葉頌朗(掛靴), 黃晉軒(夢想FC)

*教練團變動: 曾昭達離任元朗主教練，轉任理文教練；元朗新軍由郭嘉諾執教，法比奧及葉子俊兼仼球員及助教。

R＆F富力: (班費約5000萬)

In: 袁振昇(和富大埔), 陳俊樂(廣州富力: 外借), 謝家強(和富大埔), 盧均宜(傑志), 福保羅(傑志), 林志堅(傑志), 白鶴(東方龍獅), 羅港威(東方龍獅), 梁諾恆(香港飛馬), 曾通明(自由人), 麥富城(自由人), 李卓翰(自由人)

Out: 李鋭(廣州富力: 外借收回), 鍾柯(梅縣鐵漢生態預備隊), 周煜辰(山東魯能泰山預備隊), 趙銘, 曾健晃, 何子霖, 梁哲宇, 王洱多, 周綽豐, 吳偉安(掛靴), 張嘉傑, 楊子藝, 般連奴, 高梵

球員名單：

門將：陳梓榮, 姬向争

後衛：侯俊傑, 羅拔圖, 勞烈斯, 盧均宜, 梁諾恆, 李卓翰

中場：陳富海, 梁永豐, 王新輝, 寧安, 伊達, 陳俊樂, 白鶴, 林志堅, 謝家強, 曾通明, 麥富城

前鋒：基奧雲尼, 羅港威, 袁振昇, 福保羅, 利安高

*教練團變動: 主帥吳耀星轉任廣州富力預備隊主教練，新主帥為前飛馬教練楊正光。

理文: (班費約2000萬)

In: 方柏倫(香港飛馬), 梁嘉恆(香港飛馬), 袁皓俊(香港飛馬), 高俊(香港飛馬), 余煒廉(陽光元朗), 陳衍光(陽光元朗), 談樂軒(陽光元朗), 黃炎堃(陽光元朗), 彭梓鍵(陽光元朗), 黎耀昌(陽光元朗: 外借收回), 鄭兆均(標準流浪), 顏樂楓(傑志), 白智勳(首爾依戀), 戴倫度(卡利地亞), 干沙利斯(Bytovia Bytow), 雲貝基(辛迪夫佐特)

Out: 趙俊傑(凱景), 陸平中(凱景), 孫民哲(掛靴), 盧斯安奴, 謝朗軒(東方龍獅: 外借收回), 利馬(FF Jaro), 林柱機(傑志: 外借收回), 葉嘉宇(陽光元朗), 王子聰, 戴廷匡, 謝富民, 霍柏軒, 韋健豪(澳洲升學), 文家永(養傷), 鄭子森(和富大埔), 李啟智(凱景), 溫俊(冠忠南區)

球員名單：

門將：44.高俊、83 彭梓鍵、88.袁皓俊*

後衛：5.干沙利斯、6.余煒廉、9.雲貝基、14.方栢倫、18.黃炎堃、27.陳衍光 、29.余沛康

中場：8.談樂軒、15.黃駿軒、16.顏樂楓、17.周家樂、20.白智勳、21.羅俊仁、30.域陀、37.陳銘剛

前鋒：7.史提芬彭利拿、10.戴倫度、11.鄭兆均、12.黎耀昌、13.許嘉樂、92.梁嘉恆*

*教練團變動: 陳曉明任主教練、曾昭達及林慶麟任教練，守門員教練由唐咖名擔任，郭駿林、楊樂文分任技術分析，技術顧問則是陳鴻平。

夢想FC: (班費900萬至1100萬)

In: 林樂勤(香港飛馬), 梁子駿(冠忠南區), 北村祝(東方龍獅: 外借), 謝敏榮(東方龍獅: 外借), 黃晉軒(陽光元朗), 彭超然(陽光元朗), 陳皓駿(永高虎門), 希堅奴(Tubarāo-SC), 馬高斯 Marcos Condra (Capo Rizzuto), 彭林林(騰翱聖約瑟), 文偉森(騰翱聖約瑟), 鄧子均(騰翱聖約瑟), 周志仁(標準流浪), 梁文禮(鹿特丹斯巴達(淦源))

Out: 李嘉進(掛靴), 黃耀富(凱景), 歐陽耀冲(和富大埔), 加倫(Al-Shamal SC), 雷斯, 梁家希, 廖培楓(香港飛馬), 羅梓駿(傑志: 外借收回), 播磨浩謙(傑志: 外借凱景), 林雲傑(中西區), 劉德仁(凱景)

球員名單：

門將：17.屠俊翹、30.梁文禮*、94.謝家榮

後衛：5.柏保路、13.謝敏榮、15.陳偉豪、16.林衍廷、28.黃志聰、45.潘柏安、93.陳皓駿、95 雷文迪

中場：6.北村祝、7.梁子駿、8 馬高斯、10.祖亞昆、19.尹東憲、23.黃晉軒、24.彭林林、26.文偉峰、27.林樂勤、74.梁國威、84 彭超然、88.黎厚希

前鋒：9.拿祖、11.希堅奴、12.周志仁、29 鄧子均*、99.朱偉鈞

*教練團變動: 守門員教練保羅及體能教練蔡振賢離隊。

凱景:

球員名單 (原屬球會):

孫銘謙, 劉穎笙, 陳卓光, 廖智謙, 杜瑋鴻, 廖建葆(凱景), 曾梓軒(東區), 高俊, 里奧(南華), 吳兆輝(黃大仙), 陳瑋樂(天旭), 黃耀富, 劉德仁(夢想FC), 李啟智, 陸平中, 趙俊傑(理文), 陳文俊(陽光元朗助教), 保羅, 安基斯, 播磨浩謙, 畢頓, 史雲斯頓(傑志: 外借), 廖偉業(和富大埔)

*教練團變動: 黃耀富擔任球員兼教練，前元朗助教陳文俊來效，協助總教練馮凱文。

【決選名單】— 2018雅加達亞運會

[/quote]

賽程:

10/8 🇭🇰香港 3:1 🇱🇦寮國
14/8 🇭🇰香港 4:0 🇹🇼台灣
16/8 🇭🇰香港 vs 🇵🇸巴勒斯坦
20/8 🇭🇰香港 vs 🇮🇩印尼

*林樂勤因傷退隊，由安永佳代替
跟操：李溢晉、余煒廉、羅振庭

香港外流球員討論區(7)

1

港超冇出路】南區主席陳文俊：足總高層的貢獻應跟其年薪一樣多

香港足總主席梁孔德上月在立法會直言「港超冇出路」，冠忠南區主席陳文俊卻狠批香港足總未能令這個聯賽變得更有價值，作為進智公交行政總裁的他更表示：「足總高層的貢獻，應該跟他們的年薪一樣多。」

雖然香港超級足球聯賽近年有中銀贊助，但其他盃賽的贊助卻是寥寥無幾，陳文俊表示：「早年恒基冠名贊助菁英盃，菁英盃的冠名贊助只得20萬，20萬亦不夠一支球隊一賽比賽的獎金。」他認為足總的責任是令港超聯平台變得更有價值，不過足總卻未能做到：「在其他國家或地區，一個A板（廣告板）和胸口贊助都好值錢，不過我夠膽講，在香港願意為胸口贊助給50萬的人不多。」

作為進智公交行政總裁的陳文俊直言：「足總高層的貢獻，應該跟他們的年薪一樣多。對嗎？」他續指，作為一個領導球圈的機構，足總應有健全的制度，並且表現得更專業，令所有屬會都甘心為其賣命：「現時所有嘅屬會是否甘心命抵，去尊重你足總？我覺得不是，所有人都在背後鬧足總。」

足球是全球最受歡迎的運動之一，陳文俊表示香港政府及足總未能成功推動港超聯，並不等於香港沒必要擁有屬於自己的聯賽，他更指香港足球對自己而言，是愛，又是責任：「第一，我在讀書時期已喜歡踢球，興趣…是一件無法解釋的事。責任則源於政府政策，區議會邀請我代表南區組區隊。碰巧我的責任，是做一樣我比較有興趣的事。」

之前係咪有個港甲討論區？

係囉 不過係度講都得既, 南華, 愉園呢D始終都仲有好多人關注

留名

冇所謂啦，唔洗分到咁細

基奧幾時紋翻個天道酬勤

華麗留名

妹祖依家有無得踢

暫時一正選一後備上陣

亞運期間印甲休戰

lm

高梵好似留隊

自由身?

8月12號

冰島13:0北京交流隊

冰島派u15

d 19交流隊算撚數喇 唔知咩雜牌軍

香港呢? 幾時踢?
去左冰島交流

可能踢咗冇公佈

上場正選

stay

上季季尾傷

直擊雅加達我霖

笑撚死
9upper得閒出黎9up一兩句就冇人記得佢上個禮拜先反GW

做乜唔係開喺波台

唔怪得搵唔到個 post

阿霖個樣好攰

唔係都係開左係體育台咩?

嚇死

ｌｍ

頭先喺波台係見唔到

喺 search bar 打先搵到，同埋唔知點解寫住吹水台

【繼續友賽】
夢想嚟到泰國，第二場將會挑戰參楚里聯。香港時間六點開波！

<Matchday Again>
Dreams will face Chamchuri United in our second friendly in Thailand. HKT 18:00 kick off!

#DreamsFCOfficial #ThisIsOurDream #魔頂亞尖 #夢想FC

會唔會報埋足波

係度討論葛士寶朋友算唔算離題

唔知宜家新嘅世界排名係由幾時嘅比賽開始計呢？

唔會
討論台灣足球就係

true

港超冇出路就要摺埋？ 陳偉豪：生個仔讀書唔叻 唔通放棄佢

香港足總主席梁孔德上月在立法會直言「港超冇出路」，並透露與中國合辦「大灣區聯賽」，這番言論一出即惹起嘩然。港足前隊長、現時效力夢想FC的陳偉豪直言足球是全世界最受歡迎的運動，加上市民仍喜歡看香港球員踢球，這已是支持本地聯賽的最強理據。

梁孔德在上月尾出席立法會時指港超聯難有出路，並透露足總正與中國足協磋商舉辦「大灣區聯賽」，他在會上直言：「我哋已經同中國足協傾緊，佢哋想搞大亞灣聯賽（應為大灣區聯賽），大概11個城市，香港都會有份；如果成功，吸引力會好大。你哋成日講港超港超，我做咗十幾年主席，我睇就冇乜出路。因為本地一個城市，去支持一個聯賽，非常困難。」

曾於2000至17年為港足南征北伐、曾代表港隊出戰65場國際賽的陳偉豪接受訪問時，卻多次反問「到底你想港超有乜出路？」現時36歲的偉豪直言香港只為彈丸之地，球迷基數亦相對較少，因此難與中、日、韓等東亞列強比較：「到底你想香港的聯賽到達甚麼水平？你想每場比賽都有過萬球迷入場觀看？沒有可能。」他更指出港超聯改打主客制，加上沒有「雙料娛樂」，令球迷可能只選一場比賽入場觀看，變相拉低平均入場人數。

要衡量一個聯賽成功與否，當然不能只著眼於球迷人數，偉豪將本地足球聯賽比喻為自己的孩子，反問：「若你的孩子讀書成績不好，難道你便放棄他？」他續指足球對自己的意義極大，不論朋友或事業都與足球有關，他說：「當年青球員感到迷失，足球便是他的出路，對他而言成為職業球員便是目標，不一定要坐定讀書、考獲高分，才算是出路。」其實近年有不少香港球員都成功外闖，如徐宏傑成功到中甲梅州客家落班，這亦能證明香港足球並非沒有出路。

值得留意的是，港足在2009年東亞運的決賽戰至互射12碼階段，最終在超過三萬名球迷的見證下，勇挫日本贏得冠軍，這面金牌令不少市民開始留意香港足球。近年中港關係矛盾與日俱增，港足在世界盃亞洲區外圍賽硬撼中國，同樣引起不少市民關注。不過熱潮一過，又有幾多人會繼續關心港足？要抓住球迷的心，令他們一直支持本地足球，偉豪直言最重要的是球員爭氣，踢出好表現：「我覺得球迷是喜歡看比賽的，但他們愛看有水準的球賽。若你踢得好的話，自然可吸引球迷入場。」

LM

Each country will start the new system in its current position in the FIFA rankings, but as the new ranking system is based on the Elo system, it is likely that teams will move towards their Elo position over time. Towards the top of the FIFA rankings, Spain, currently ranked tenth by FIFA but third by Elo, are likely to climb a few places while Switzerland, ranked sixth by FIFA and 14th by Elo, will fall.

終於明白 基本上宜家嘅世界排名已經套用咗新Method，即係Elo system。但係就會先用6月個排名做基數，之後先加埋世界盃嘅分數落去，所以我之前post 嗰個all time Elo ranking 可以唔駛理

屌你老味，仲諗著會睇到台灣瞬間跌返落谷底

緬甸咁高

香港隊下個賽期約戰我鳥緬甸仔就好
贏到應該加唔少分

贏台灣加5.6分 贏緬甸加5分

马超亚军霹雳打算签下前巴塞罗那球星罗纳尔迪尼奥(Ronaldinho)！
但他已没踢球蛮久了，花一笔费用去签一名退役球星，真的要好好三思。不过若他真的是加盟也还是会对球会有好处，就是能为霹雳和马超联赛打开知名度。

#火腿

小傑志

【香港U15冰島足球交流賽 資訊】

自由人U15隊長陳嘉宝早前入選前往冰島參與為期九天之U15冰島足球交流賽，當中除了多課訓練外還有兩場友誼賽，對手分別為冰島及北京。

在對陣北京的賽事，陳嘉宝正選上陣並於上半場三十多分鐘接應左路傳中近門射入，協助球隊上半場打開紀錄，及後球隊再入兩球，最終以三比零取勝北京隊。

雖然香港對陣冰島賽事落敗，但相信球員獲益良多。是次計劃球員能夠有難得機會到歐洲國家學習並享受較高水平訓練計劃以及設備，令本地球員有所提升。希望各位繼續加油！

宝

00後係咁架喇

最理想係呢兩個賽期內同海地踢 本身最正係法羅群島，但人地要踢國家聯賽

打完先醒起海地都要踢國家聯賽，當我冇講過

泳鳥對我港幾比幾

冰島足球隊喺今屆世界盃名震四方，香港嘅15歲後生仔亦親身到咗冰島取經，星期一仲落場同冰島嘅同齡球員作客對戰，結果大敗0比7。

呢隊香港嘅「U15青年足球隊」獲「We like HK」同「明曦公益基金會」贊助，近日遠赴全國人口只有34萬嘅冰島參加培訓同比賽。有份帶隊同贊助人之一嘅金怡假期主席葉慶寧做番老本行，負責做導遊帶隊，陪住香港隊大戰冰島隊。有份觀戰嘅葉慶寧話，香港人嘅身材始終唔夠外國人嚟，因為冰島嘅15歲男仔，個個都牛高馬大，睇落完全唔似15歲，難怪香港嘅後生仔唔夠人踢，但港隊已經盡晒力，惟有希望今次作賽後，想繼續喺足球發展嘅後生仔要加把勁操弗啲，迎戰未來賽事。

同樣有獲贊助到冰島參與培訓及對賽嘅北京U15青年足球隊，比港隊輸得更慘烈，對冰島輸0比12，認真陰功豬。香港同北京兩隊將於周三喺當地作賽，之後回港。

冬蔭波 Tomyumball
7 小時 ·
【️⚡武里南強陣訪港 | 球員名單 + 介紹】
---------------------------------
️⚡武里南今晚抵港 🇭🇰。✈️ 航班 FD504。
雖有三虎出戰亞運缺席，以及兩翼因傷缺陣，
但其餘由💪戰神 🇧🇷 迪奧高率領的主力皆陣列在前️，
陣容仍然堅強。最淺白一句：
就是六大外援 + 四個 🇹🇭 泰國國腳。
訪港名單如下：
（官方譯名/本站慣用譯名）*主力
========================
01 門 將 🇹🇭 施華拉（Siwarak Tedsungnoen）*
03 中 堅 🇹🇭 班沙/彭薩（Pansa Hemviboon）*
05 中 堅 🇻🇪 ️端尼斯（Andres Tunez）*
08 中 場 🇹🇭 蘇查奧（Suchao Nutnum）*
10 中 場 🇹🇭 澤卡攀/翟卡盼（Jakkaphan Kaewprom）*
11 左翼衛 🇹🇭 哥拉葛/葛羅古（Korrakot Wiriya-Udomsiri）*
14 中 堅 🇹🇭 捷迪柏（Chitipat Thanklang）*
16 前中後 🇰🇷 柳俊秀（Yoo Junsoo）*
17 前 鋒 🇧🇷 奧斯華度（Osvaldo Filho）*
20 前 鋒️ 🇵🇭 柏天奴（Javier Patino）*
23 中 場 🇦🇺 赫特（Christopher Herd）*
27 左後衛 🇹🇭 施華努/施華路（Siwarut Phonhirun）
29 門 將 🇹🇭 約沙邦（Yotsapon Teangdar）
40 前 鋒 🇧🇷 迪奧高（Diogo Luis Santos）*
50 後 衛 🇹🇭 傑沙拿（Kritsana Daokrajai）
54 前 鋒 🇹🇭 素柏拉/素柏倫（Suphanat Mueanta）
55 前 鋒 🇹🇭 岡奇/蓬查拿（Phongchana Kongkirit）
62 中 場 🇹🇭 杜魯/伊拿芬（Airfan Foloh）
.
因出戰亞運而缺席的有：
====================
19 攻中/前鋒 🇹🇭 素柏初（Supachok Sarachat）*
09 攻中/前鋒 🇹🇭 素柏猜（Supachai Chaided）*
26 中場/後衛 🇹🇭 拿達拉干（Rattanakorn Maikami）*
.
因傷缺陣的就有：
===============
13 右翼衛 🇹🇭 拿祿布連（Narubadin Weerawatnodom）*
06 翼衛/鋒🇹🇭 薩薩拉（Sasalak Haiprakhon）*
.
有這五虎在陣當然更好，
尤其是右翼衛始終由正宗者擔任最佳。
不過️⚡武里南防線仍然齊整，
前線亦有 🇧🇷 迪奧高壓陣，
率領 🇵🇭 柏天奴及 🇧🇷 奧斯華度兩員狀態漸佳的前鋒，
而右翼衛空缺近期亦試用過兩員亞援輪流頂替，
整體運作應不會有太大影響。
.
🇹🇭⚡✈️🇭🇰🆚🐦
============
與上半季🏆亞冠時期相比，
️⚡武️里南主要有高中鋒 🇧🇷 艾加施華（Edgar Silva）
及後衛 🇹🇭 柏雲拿威（Pravinwat）離隊，
前鋒由 🇵🇭 菲律賓射手柏天奴及 🇧🇷 巴西前鋒奧斯華度代替，
防線則有 🇹🇭 捷迪柏復出填補。
.
🇹🇭⚡✈️🇭🇰🆚🐦
============
亞運休戰期前️⚡武里南經歷地獄賽程，
四十六日戰十三場，不少比賽更要飛行遠征，
雖然戰績仍然保持，聯賽衛冕十拿九穩，
並晉身兩大盃賽🏆四強，向三冠王進發，
但虛耗實在不小，亦有折將。
於是完成上仗即八月八日的聯賽盃🏆八強賽後，
球員都度假去了。如此徹底的一張一弛過後，
目前球員狀態如何，可能比賽時方知曉。
️⚡武里南今季就不時慢熱，半場調整過後才好得多。
.
🇹🇭⚡✈️🇭🇰🆚🐦
============
至於陣容就應會維持三四三陣式。
三中堅左至右是 🇹🇭 彭薩、🇻🇪 端尼斯、🇹🇭 捷迪柏，
左翼衛是 🇹🇭 葛羅古，右翼衛估計是上仗使用的 🇦🇺 赫特，
中場有 🇹🇭 翟卡盼及 🇹🇭 蘇查奧，
前鋒則是 🇧🇷 迪奧高及 🇧🇷 奧斯華度/ 🇵🇭柏天奴，
而所餘一人就可能要在 🇭🇰 旺角場觀操時才知曉。
.
🇹🇭⚡✈️🇭🇰🆚🐦
============
謹此亦以一圖一將簡單介紹️
⚡武里南六大外援及七個泰將，
每張圖都「查看更多」就行。
無論睇波或買波衫印字，都不妨參考一下。
門票及直播詳情則請看 我撐本地波 的公布。 🔽

踢少個好過對面踢多個

講緊羅曉X

星期六傑志對武里南聯無人理

比左錢等睇直播

【✈️🇰🇷集訓2018】
⏱Full Time | 高陽FC 0⃣➖5⃣ 東方龍獅足球隊
⚽ 5’8’20’60’ 艾華頓
⚽ 52’ 徐德帥

#一係唔入一入就4球
#呢個都有機會爭今屆港超神射手

#easternlonglions #東方龍獅 #EasternLonglionsfootball #東方龍獅足球隊 #onEforaLL #韓國集訓 #熱身賽 #preseason #wearereadyfornewseason

你睇下你愛隊cap水cap得幾盡

季前賽真係唔會比錢
曼聯都咁話

已經有免費飛
BTW，今年個入會費都仲係咁高訂價

都可以接受既，係我唔鍾意 join 非愛隊既球迷會

吊打小傑志

$1100包9場波飛？

高陽FC第幾級別?

我支持傑志，sponsor一張飛俾我ok? 淨係睇武里南

搵bojan開po囉

係

泰國集訓最後一場友賽
泰港 2-3 南區！！

我個陣鍾意天水圍飛馬，但覺得自己住黃大仙，都無理由 join，其實係我太 on 9

James

為大專賽熱身

利申 poly 仔

凱景心口sponsor: 24/7 Fitness

顫抖吧

喜般着leggings做一字馬

香港波素來蝕住搞，何來cap水

泰國和左孟加拉
最佳第三香港又穩陣左

cap水還cap水，蝕錢還蝕錢，兩回事嚟千祈唔好混淆

點都睇唔到cap水囉

有無人知點解印度fifa ranking排到咁前??

15年仲係166位 18年就97位

亞洲豆外圍賽靚籤 係咁贏

香港對巴狗即場討論

早兩日返工喺堅道見到班仔著住件主場
我望住佢地 佢地黑人問號咁望返我

$250

和哥係cable講波狂偏幫支

唔奇啦 支那和

好扺

準備再次入會

如果主場唔係青衣，實多好多人入

真係唔明x曉聰點解屎波成咁

我係唔明點解可以跌得咁快，明明踢南華嗰陣都仲J得下，南華降班之後就同傻贊一樣一蹶不振

今季迪奧高為武里南聯在聯賽上陣25場射入26球，毫無疑問是球隊的重量級射手，各位球迷在周六（18日）記得留意其表現啦！

上年幾錢，今年幾錢
上年入會已經有一場聯賽飛加亞冠飛

今年得啲濕鳩禮品，咁都唔cap?

加價不等於cap水
我自己覺得，個貨品值返嗰個價錢就唔算cap水

為應付對手速度高的鋒線，港隊明日會起用徐宏傑任中堅，傑仔亦不擔心：「在中甲的比賽速度較快，也有點適應了，必需專注防守，踢得比較簡單。」

【亞運足球】香港隊鬥巴勒斯坦誓搶分 徐宏傑轉任中堅應戰

支足首名
a/b/f第三名有機會對支足

上年10蚊10粒魚蛋
今年12蚊得番4粒，比你免費加辣椒油

你今年粒魚蛋質素重要差咗喎

以前仲敢推過人遠射或者傳中，
而家當個波炸彈咁

是旦啦
覺得值就自然入場

傑仔係中甲踢左幾個月後, 明顯進步左

樂仔直頭upgrade

體路【雅加達亞運】港足明戰巴勒斯坦 陳俊樂：要繼續把握機會

【體路雅加達直擊】取得分組賽二連勝的香港亞運足球隊今日（16日）傍晚操練約45分鐘，為明日迎戰巴勒斯坦的第三場分組賽作最後備戰。中場陳俊樂笑指亞運前亦未想過自己能在兩場攻入3球，期望自己能保持氣勢及繼續把握機會；超齡球員之一的林嘉緯則指自己肚屙情況已經舒緩，明日一仗應無礙上陣。

港隊原定於傍晚6時開始操練，但由於塞車關係要到約6時半才抵達球場。在開放予傳媒拍攝的首15分鐘內，昨日有份上陣的球員先作恢復及拉筋，之後再閉門練習約半小時。兩場攻入3球的中場陳俊樂操練後被傳媒圍訪，笑言自己賽前亦沒想過能有如此亮麗的成績表：「因為『郭Sir』（主教練郭嘉諾）將我放在較前的位置，而自己又能把握到機會，加上上場的兩球都是球隊預先做好部署的死球戰術，能入到兩球對整隊的發揮都有好的影響。」此前大多被安排於防守中場出現的「樂仔」又指自己本身亦希望能參與更多進攻，但就笑指自己從沒想過要成為賽事神射手：「最重要是全隊有機會就要把握到，而自己亦同樣要把握機會、保持氣勢，始終出線是首要目標。」

至於中場林嘉緯就面帶笑容地憶述昨日「忍屙」上陣時的比賽情況：「因為這兩日都有肚屙的，而在練習時覺得自己可以上陣的。不過在上半場時開始有少許『絞住絞住』，下半場更有點『想出來了』的感覺，便對教練表達要被換出。」他指現時已飲用大量寶礦力止屙，雖然仍有少許不舒服但明日上陣應該沒有問題。談及面對巴勒斯坦一仗，林嘉緯指對方進攻防守非常平均，希望隊中一眾後輩就保持集中及減少犯錯：「我對他們有信心的，他們的紀律性強之餘身型亦不差，只是比賽經驗較少，明日可算是對他們的真正考驗。」

郭嘉諾操練前接受外國電視台訪問。

取得二連勝後，主帥郭嘉諾直指球隊上下士氣正盛，不論心態還是體力都在上佳狀態：「雖然我們要3日踢兩場，但對方幾乎連踢4場所以應該會更累，而且我們連勝兩場後相信對方都會有所顧忌。」他又指巴勒斯坦具備不俗的進攻能力，上場更是技術性擊倒印尼而且行軍速度頗快，所以會稍為變陣出擊：「徐宏傑將會重返中堅位置，因為他的速度能給我信心，尤其是防守對方反擊的時候。」「郭Sir」補充要特別注意一旦有球隊受傷而打少一人時要更加集中，因為港隊所失的一球及巴勒斯坦上場奠勝一球亦是同樣情況，並相信再取一分便幾可肯定能以最佳第三名出線。

傑總就慳返啖氣咪同佢嘈喇

泰仔U23發生咩事

季尾埋單睇返入場人數就知個價值唔值

儘管今次來港與傑志拍跳只屬熱身賽，但為了推廣海外市場，武里南聯懶理剛經歷了46日內比賽13場的「地獄賽程」，依然派出強陣來港，國內地位崇高的「老闆」和「老闆娘」更御駕親征，重視程度可見一斑。

傑志X東網直播 見證施素高登場

按次收費觀看直播：

新一季港超聯將於本月31日（五）開鑼，為檢閱新季陣容實力，上季盟主傑志除早前飛赴南韓集訓外，特別在旺角場安排了兩場季前熱身賽，對手分別為泰國的武里南聯 (Buriram United)，以及越南的平陽(Becamex Binh Duong)。

想一睹傑志全新陣容之演出，以及新援前利物浦中場施素高的風采，記得買飛入場啦！為方便未能入場及身在海外的球迷，傑志亦安排了網上直播，有興趣觀看直播的人士，只要透過網址: 登記及付款50港元訂購「直播通行證」便可。

2018季前熱身賽賽程：
【8月18日（星期六）】傑志 對 武里南聯（泰國）
旺角大球場@8pm 購票：
【8月25日（星期六）】傑志 對 平陽（越南）*
旺角大球場@8pm 購票：
*為香港中文大學骨科運動醫學團隊籌款

比賽時瀨屎💩，算唔算不君子行為

連尼加90年世界盃試過

入場人數關入會乜事，唔入會都可以入場
真係慳番啖氣好過

要去了要去了

【熱身賽再贏一場】

冠忠南區今午與泰超球隊泰港進行熱身賽，憑高美斯個人梅開二度，加上蘇沙入球，以3:2擊敗對手。

總結泰國集訓熱身賽，冠忠南區取得3勝1負，明天將會返港，繼續備戰1/9主場對凱景的聯賽開鑼戰。

#冠忠南區 #冠忠巴士 #發放正能量 #團結一致乘風破浪 #WeUniteAsOne #為新球季準備 #newseason #change #everythingisnew #newchallenge #newteamlogo #泰國集訓

寶礦力可以止屙

孟加拉和左秦國

a第三名

有埋基奧起碼5:2

又自爆陣容

對手so far太渣，唔敢講住

艾華頓於1月份舉行的高級組銀牌決賽之中，交出一個入球以及一次助攻，協助陽光元朗擊敗東方龍獅，捧走久違的高級組銀牌錦標，並憑著決賽中亮眼的演出，被選為決賽最有價值球員。可是這名巴西快馬透露，原來其賽前一直受到腹瀉問題困擾，差點更需要缺席該場大戰。

「其實自己賽前數晚皆曾經出現腹瀉跡象，直到比賽前一天更是未有進食，徹夜未眠。當時我曾經致電隊友法比奥，看看他有否甚麼建議，還記得當時Fabio對我千叮萬囑，吩咐我可別亂服成藥，免得在第二日舉行的銀牌決賽中，在藥檢情序中有甚麼狀況。 」艾華頓憶述這段鮮為人知的銀牌決賽小插曲。

第一球唔係水彈入咩

飲用大量寶礦力止屙

真係有用？

比fd放飛機 放星期六傑志特惠飛一張

選拔完都有再改

out：
守門員 錢兆琛(大埔) <升上和富大埔一隊
守門員 劉向洚(黃大仙)

in：
守門員 成明軒 (查唔到 )

2018地區精英 隊 陣容

1 守門員 莊卓威* (元朗)
19 守門員 成明軒

2 後衛 曾耀輝* (元朗)
14 後衛 葉毅新 (大埔)
5 後衛 羅孝賢 (元朗)
3 後衛 楊紫彬* (大埔)
18 後衛 林鎮源 (元朗)
17 後衛 吳梓聰 (東方)
6 後衛 陳俊洛 (南區)
12 後衛 梁綽禧* (元朗)

16 中場 市川誠龍 (東方)
11 中場 吳文希* (觀塘)
22 中場 黃本煒 (元朗)
7 中場 熊健沂* (大埔)
4 中場 黃獻中* (南區)
8 中場 楊旻諾 (南區)
13 中場 蘇祐霆 (大埔)
99 中場 鄭進泓 (南區)
20 中場 周振豪 (元朗)
23 中場 陳淦浩 (元朗)

9 前鋒 張哲恆 (南區)
29 前鋒 柯政廷* (南區)
10 前鋒 彭頌軒* (元朗)
21 前鋒 葉鉦耀 (大埔)
15 前鋒 鄭俊毅 (南區)

*為上屆地區精英隊成員

40比0.jpg

我反而覺得樂仔狀態唔算太好

地區隊點會有東方 果兩個應該係東區

叫佢貼出世紙啦！

即係南華降班累咗兩個會員球員

分分鐘北京人對北京隊

我霖去左雅加達做撈麵代言人

肚屙都會流失水份同電解質，
飲寶礦力可以補充翻，
但應該止唔到

脷伸：自己都試過腸胃炎時飲寶礦力，的確係會無咁辛苦

肚痾飲寶礦力可以補充體力就真
因為食唔到野,吸收唔到

南區連泰超勁旅都贏到

今晚女足港中大戰

食到變木乃伊

唔算大戰啦

腥港讓半一

受讓下話

市川誠龍
個名咁撚型

拿 中國女足就真係勁既 唔係講笑

香港呢

日本仔來，以前同佢一齊踢過東區，波底唔錯

指大和為港

好麻煩嫁 好麻煩嫁

會唔會真係10月作客澳洲？

成龍

今日係咪有亞運睇？

早幾個禮拜Ceo話印尼嘛

［奇妙電視有直播］亞運男足 香港U23 對 巴勒斯坦U23 8月17日17:00

教練都未請到啊

GW黎就一聲，唔黎就兩聲，快撚D啦

過左成個星期都仲未公布

做野慢到

可能係人地考慮緊呢...

H3唔單止賣襪

【港台32直播】17/8 18:00 香港U17VS廣東U17&香港地區隊VS曼聯U16 將軍澳運動場 免費進場

出劉學銘陪跑？

揀得做CAPTAIN應該都係場場出架啦

速度係0 身位唔識食 廢到仆街

但係甩位甩到..

契仔黎架？

【回帶】17年前港足首遇巴勒斯坦 「大吉」高難度頭槌入波迫和「神秘之師」

馬菲爾 @ UPower
如今，巴勒斯坦足球已經冇左往時既神秘感，但係實力恐怕比17年前更強

對年輕一輩的香港足球隊支持者來說，現場或透過電視直播看香港代表隊對巴勒斯坦國家隊比賽，即使算上梯隊或U23隊賽事，周五的雅加達巨港亞運會男足A組第4輪分組賽「港巴之戰」可能還是頭一趟。綜觀香港足球歷史，港、巴交鋒連同梯隊賽事，過往也就只有2002年世界盃亞洲區外圍賽的兩次，港足錄得了1和1負，其中，港足史上首次對巴勒斯坦就是在大球場進行，球隊在先失球下憑陳豪文在比賽後役建功，1：1迫和對方。

巴勒斯坦，對香港足球隊來說是神秘的對手，即使是如今出戰亞運的U23港足，球員過往或多或少有過跟老撾、中華台北、印尼在梯隊賽事交手的經驗，但與巴勒斯坦對賽的經驗就是全然沒有，而跟17年前的大港腳比較，現今的U23港足也就只是多了從影片去了解這支來自中東的對手。

1998年，巴勒斯坦獲國際足協接納為會員，自此踏足國際足壇舞台，到2001年3月4日港足與其史上首次交鋒之時，該支球隊因少參與國際賽，世界排名為190，比當時排名123的港足低，在那個不少人還將巴勒斯坦與巴基斯坦混淆的年代，外界對這支來自戰火之地的球隊，印象就是很基本的「世界排名低」、「業餘球員」，但就在來港前，巴勒斯坦已曾在熱身賽與泰國戰平。

出戰該屆世界盃外圍賽的港足，也可謂雄心壯志，當年香港足總與荷蘭足總合作，由彼邦聘來利沙雲、林邦、賀斯查組成的教練組，將大港腳、青年軍「一把抓」，2001年1月更到印度出戰千禧盃足球賽。不過，在備戰的過程中，利沙雲棄選了若干老將，也有球員選擇退隊，結果當時得令的歐偉倫、鄭兆聰、譚兆偉等一線球員都沒有出戰，造就了年輕球員上位。由於外圍賽採賽會制，在香港、卡塔爾舉行，香港足總在宣傳該次賽事也下了功夫，安排兩名年輕歌星、如今的樂壇名人陳奕迅、容祖兒唱主題曲，MV更有多名香港隊球員參與，甚至動員了足壇名宿莫振華，促成了「莫牛」在石地場教港腳踢波的一幕。

2001年3月4日下午3時15分，港足迎來了巴勒斯坦，該仗球隊正選為蕭國基、司徒文俊、黃偉德、馮繼志、李偉文、姚學文、蔣世豪、郭裕洪、陳志康、摩亞與陳豪文，當年的巴勒斯坦球員腳法一般，但勝在身體強壯、硬朗，令港足破門乏術，而且巴軍反擊效率不俗，並且在63分鐘於中場搶球後分到右路，亞確在邊路推入禁區傳到中路，港足雖有6人回防但皮球依然漏到尾柱，阿約無人看管輕鬆送皮球入球門。落後下港足形勢更危急，而在該季狀態大勇、常有精彩入球的「大吉」陳豪文，就在10分鐘後接應一個落點不佳的角球，「坐低身」頭槌一搖，皮球呈拋物線於遠柱角入網，港足就此在首次與巴勒斯坦的對賽中，迫和對方。

睇緊有線足球台，等港隊嗰場

而家播緊南韓嗰場好好笑

劉舜文成場講到趙賢祐，都係死都唔提起世界盃，反而講佢攞 2017 東亞盃

唔知德撚舜文係咪一講起世界盃同南韓趙腎祐會喊

終於講到話有幾個有打世界盃

馬治斯奧上次來港

大埔足球會官方球迷會（Tai Po Football Club’s official fans club）
22 小時 ·
【🇹🇭季前熱身賽🆚曼谷聯 】
經過咗4日泰國集訓之後，和富大埔將會喺星期五香港時間傍晚6點迎來首場熱身賽，對手將會係泰國第一級聯賽（泰超）球隊曼谷聯 True Bangkok United。
曼谷聯而家喺泰超排名第2位，陣中坐擁唔少泰國國腳，實力當然有番咁上下。至於大家好關心嘅直播問題，我哋會同主隊方面保持聯繫，大家記住芒實我嘅official page 呀👀

#wofootaipo #taipo #tpfc #和富大埔 #香港足球 #bangkok #truebangkokunited #hkpl #preseason #flyhigh #tryndo

ｗｆｃ

？

國腳級中場

屌，輸球咁既波

香港隊打緊梅州客家青年軍

「香港力量」成員恆仔，今天來到球場支持港足對巴勒斯坦的亞運分組賽，但球賽開始不久，一班大約20人的中國龍之隊球靠近，並和恆仔發生爭執，當中更有人以粗口「傻X」辱罵恆仔。其後因為雙方仍有爭執，所以恆仔被調至另一區觀看比賽。恆仔賽後表示，中國和印尼球迷帶入場的橫額均無問題，但其「香港力量」banner就不准掛上，極感不滿。

1挑20

勇武

佐迪心諗:終於有機會撚西亞佬

咁鍾意訓地

碌丫

隊長今日發情母狗咁，見波就飛鏟

班大陸狗發咩癲

比對面入個球

對面一傳就穿

大陸狗不嬲都係咁，淨係識汪汪汪

古思堯.gif

用開咪用佢

佢地掛支區旗仲要係錯體

1001左個即場post

恆仔已經係最大中華膠果批
半個自己人都撚

睇完今日發現香港足球都有d希望

試下係恆仔面對嗌支那狗
佢屌撚到你飛起
下 依家你唔係中國人呀
當年嗌mic叫人比啲掌聲中國作客球迷架

樂仔傑仔係鐵膽，謝朗胡晉銘杜國榆都幾穩陣

any link

香港U17 1：0 廣東U17中

一陣八點九再戰曼聯

1-1
打和則不設加時，立即互射12碼。

【亞運足球】港隊唯一作客球迷再遭禁掛區旗 中國球迷踩場險講手

2018-08-17 18:39

香港亞運足球隊今日（17日）在亞運第3場分組賽惡鬥A組對手巴勒斯坦，場外發生插曲，購買單程機票獨自前往雅加達打氣的港隊球迷恆仔，今日在場內不單再遭賽會阻攔掛上區旗，又遭來自中國「龍之隊」的球迷「踩場」，指罵他之餘更想「講手」。恆仔大吐苦水，指印尼賽會處事不公，容許中國球迷及印尼球迷掛各式各樣的橫額，卻不容他掛區旗。

香港01記者高詩琦、鄭子峰 雅加達直擊

港隊球迷恆仔今日按計劃往愛國者球場，觀看香港對巴勒斯坦的男足A組賽事，幾經辛苦成功購票後入場並掛起區旗及一支寫上「香港」的橫額，卻又遭賽會工作人員阻攔，他們一反上一場「只可掛區旗」的說法，稱今場「什麼都不可以掛」，着他半場就要收起旗幟。

未料上半場進行至約15分鐘，一批來自中國球迷組織「龍之隊」的球迷入場，同時掛起中國國旗、香港區旗及「龍之隊」球迷組織橫額，雖為香港打氣，卻指罵恆仔是「傻X」，恆仔向工作人員理論，指為何中國球迷掛旗未受阻攔，香港球迷卻要收旗，工作人員亦未能解釋，此時有中國球迷上前再罵恆仔，並意欲出手施襲，恆仔亦有拍下影片，其後為安全亦移師至另一區域繼續打氣。

最令恆仔感氣結的，是賽會辦事不公平，只容許主場印尼球迷掛橫額及揮舞巴勒斯坦國旗，亦讓中國球迷掛上各式旗幟，卻連區旗都要求他拆下：「我們7月已透過香港足總向亞運組委會查詢，卻得不到任何答覆，門票安排也沒有答案，真的不明白為何會如此不公平。」

咁少人都嘈到 支拿狗真係低等民族

含仔今次享受到做支那人既光榮未？
返到黎同朱閪迪，葉葆琳分享下啦

蟲支隊班人根本係垃圾 毫無氣勢可言

大家都係中國人

所以今次就算比人落面，呢條友都係唔抵可憐

初步計過，香港隊已經出左線，不過只有首名同第3名，贏同和印尼首名，輸波第3名，首名下線對uae，第3名出線對烏茲別克

可唔可以cap

AV 20分鐘cup一cup俾過頭

傑仔2x分鐘左路扮出，cup過對方

av球波：由佢傳俾謝朗開始

竟然輸先可以對私家雞

最後一場會唔會出下嘉豪
全隊得佢一個未出過

兩隊打邊隊都死
次名有機打邊隊

班支那狗客氣啲唔係一黎就當恆仔港獨份子咁屌
體育版隨時係中港球迷融合 齊為X國香港隊打氣
返到黎香港又可以打撚哂飛機啦
證明支那人好似佢不嬲咁講係好人係大中華係黃皮膚一陣線

現實係支那狗改不了食屎 鐘意亂吠

球證殺死了比賽
十二碼都兩黃一紅

仲有下半場開始謝朗出俾樂仔嗰球

thx joel🙇‍♂️🙇‍♂️

所以香港一定要獨立

球證咩名？？

泡菜狗輸緊

當兵啦契弟

撈麵1-0

對烏豬隨時有意外驚喜

恆仔
我心照明月

有冇全場統計

依隊烏豬好勁喎好似

港隊對烏豬有加乘

對 UAE 咪又係一撚樣，不如博下對老對手偷到少少雞啦

【友誼賽——理文VS晉峰足球會】

明天出發到泰國進行第二階段集訓之前，理文今午相約了港甲球隊晉峰足球會友賽，結果憑史提芬彭利拿梅開二度，以及梁嘉恆建功，以3：0奏捷。

為了觀察球員季前進度，理文在3節30分鐘的比賽之中，將不同球員輪換上陣，首節比賽攻勢不少，先有談樂軒罰球攻門被救出，之後再有許嘉樂頭球埋門，遭對方守衛門前救駕，首節踢成0：0。雙方在第2節比賽均作調動，理文在這節也順利連入3球。黃駿軒右路傳中造就史提芬彭利拿近門頂入開紀錄；轉眼間戴倫度殺入底線回傳梁嘉恆第一時間勁射成2：0。

完第2節前，顏樂楓與戴倫度撞牆撕破對手防線後傳中，史提芬彭利拿輕易送球入空門成3：0。最後一節理文繼續施加壓力，若非史提芬彭利拿近頂中柱，最終戰果將會改寫。

主教練陳曉明賽後指出：「出發集訓前最後檢閱，刻意安排每位球員都有機會落場，想讓他們拿回感覺，見到嘉恆養傷這麼久之後取得入球，對球隊及他自己都是好事。」嘉恆也十分期待新球季來臨：「我上一場正式比賽已是上年9月的事了，不過經過幾場友賽後，已漸漸拿回感覺，今日的入球也有助自己加強信心，更要多謝理文的專業醫療團隊協助，康復進度樂觀。」

#明天出發集訓 #理文加油

香港女足

香港半場輸4粒

又唔可以拎u23同大國腳比既
uae u23又唔係個個都係奧馬爾 未必無得打

女支足真係世界級
無計

馬拉大國腳香港好大機會不敗
但u23唔覺得夠佢地砌

東南亞u23全部勃起 得香港不舉

樂仔勁到

有咩咁出奇 人地女足真係打世界盃個批

feel到和哥好唔妥班西亞狗

例如？

隔離10比0

鬼唔知阿媽係女人咩
只係見輸到四比零都無人講咪提下囉

落後起碼冇驚驚青青咁，冇亂9斬，呢一點膠諾好過廢金

Keep到個form，冇盲目9斬，多左組織

對巴勒斯坦有精華未

AV響到定好多

換走之後

Yes, av d技術、經驗、視野真係無得輸

第一球真係好on9

打假波呀泡菜

輸2球 真唔真架 定馬拉仔勁左咁多

集體迫害 son

個馬拉11號前鋒有d水準

個龍輸嘅第一球

今仗改任防守中場的列斯奧於失球後因傷退傷，「郭Sir」指他拉傷大腿後側或需倦勤加上劉學銘有黃牌在身，或會以傷癒復出的勞烈斯代任正選。

［奇妙電視有直播］亞運男足 香港U23 對 印尼U23 8月20日20:00

已開

馬拉仔防守對人對波對位都好快
完全令韓國組織唔到
但體力係關鍵 睇下佢地Keep唔Keep到全場

都冇晒中堅lo 唔用勞烈斯都唔得喇

疑似蝻 成明軒
中文名搵唔到嘢 唔知咩英文名

孔慶慇 marco
903果個？

A組次名對C組次名, 即係係uae果組, 呢組有機會3隊6分, 不過應該都係支那首名
不過邊幾隊第三出線仲有變數, A組第三對手一係烏豬, 一係支那

黎多次 支持中港大戰

烏豬易食d

唔係驚支那呀

馬拉狗勁到 食撚左藥咁

入波嗰個沙法維作客嚟過香港

9沖係咪冇跟大埔去秦國？

尋日泰國練波相有佢

【🇹🇭季前熱身賽 曼谷聯 1:0和富大埔】

和富大埔於泰國首場熱身賽約戰第一級別（泰超）球隊曼谷聯，在互有攻守之下以0:1落敗。

面對現時於泰超排名次席的曼谷聯，和富大埔在30分鐘於禁區內犯規，球證判罰12碼，惟對手主射一飛衝天。力保不失的和富大埔其後有杜度連環施射，但未能命中目標，雙方半場踢成0:0平手。

兩軍易邊後互有攻守，主隊於70分鐘藉著一次禁區外冷箭射破門將曾文輝的十指關。和富大埔積極反撲之下亦有艾華度頭槌施頂僅僅中楣，結果以0:1敗陣。

新加盟的勞高、哈利、隊長黃威及大衛拉菲爾皆未有上陣，主教練李志堅解釋部分球員受到肌肉微傷及水土不服影響，加上球隊隨即在翌日約戰另一泰超球隊BEC特羅薩薩納，故作出部份陣容調整：「熱身賽的賽果並非最重要，新球員暫時磨合得不錯，未來我們還有3場熱身賽，希望能藉此測試不同陣容配搭，在港超開季前達到最佳效果。」

#wofootaipo #taipo #tpfc #和富大埔 #香港足球 #bangkok #truebangkokunited #hkpl #preseason #flyhigh #tryndo

大埔官方球迷會

唔係覺得佢出到線呀

香港男子足球代表隊今日（17日）在亞運男足A組，憑林嘉緯建功逼和巴勒斯坦，搶得對出線極為重要的1分，主帥郭嘉諾大讚這個中場指揮官，更稱「像見到以前的嘉緯」。

林嘉緯雖仍有不適，但強調出嗽亞運除了希望自己有好表現，更想傳授經驗予一眾港隊未來。

下仗面對東道主印尼或關乎兩隊能否以小組首兩名晉級，郭嘉諾指香港必定會受印尼強勁的主場聲勢影響，因應隊中黃牌及傷兵情況，會再作調動。

港隊在巴勒斯坦身上搶得重要1分，主教練郭嘉諾樂見球隊落後之下仍敢於用波：「半場我們大家都有個信念，知道會把握到機會入球，很開心我們最後取得入球；第二球（詐糊）不知有無越位，我尊重球證決定，但若能把握，對我們出線形勢更有利。但能守和，我已滿意。」下一場對東道主印尼，亦是一場極難應付的硬仗，郭sir稱，列斯奧大腿內側拉傷，下一場應要休戰，而且劉學銘和徐宏傑都有黃牌在身，余沛康亦感疲倦，下仗將因應傷兵及黃牌的情況再作調動：「但很開心見到勞烈斯後備入替表現不俗，在美國任左閘的安永佳也能暫代疲倦的余沛康。在我們的計劃中，我們在整個分組賽要取得超過6分，下一場希望搶分卻不容易，相信主隊很想全取3分去鎖定直接出線的資格，而且屆時起碼有3萬名球迷為印尼打氣，U23球員要成長必需學習頂住壓力，希望下場能再交出像今場的表現。」

今仗最令郭嘉諾滿意的其中一名球員，非林嘉緯莫屬。郭sir稱：「嘉緯好定，大家都放膽找他用波，他也能轉身向前……我的感覺像看到以前的嘉緯。」林嘉緯稱，自己的決心很大：「這次亞運我不是來完就算，一來希望自己有個好開始，二來也想幫到這群U23球員。亞運短短兩星期的比賽，希望把握時間將經驗告訴他們。」但他提醒眾年輕球員不要自滿，「我真心覺得巴勒斯坦不是太強，他們給了我們很多空位組織，踢落就知道我們有機會搶分」。

嘉緯抵埗後一直水土不服，且因藥檢問題未敢服藥，只飲用電解質飲品，他笑言從未試過踢比賽前會「怕」：「開波前又感覺到有點不適，幸好過程沒太大影響，踢這麼多年未試過驚踢一場波，但這次亞運因為身體不適，自己在開波前真的擔心」。6日3場比賽再加不適，他無奈道「頂唔到都要頂」。下仗對印尼又是一場惡鬥，以前曾隨舊東家傑志在亞協盃作客印尼球隊的他，指對手的確有弱點：「他們的風格，我不認為香港球隊需要太擔心，我看到他們的弱點，郭sir也會見到，而且他今次亞運的部署做得很不錯，相信之後會再有適當部署」。

下場出哂後備算啦

博多一分拎首名有得威

Wallace Yiu 下場印尼對香港點睇？？印尼肯定博老命

Momay Momay Chan 香港冇問題啦

廚師呢

點睇16強都唔易打
8強更加老鼠拉龜

唔好諗呢啲啦 準備下場至少1分做首名先

守到對面老鼠拉龜

佢指大陸？
大陸已經出左線

港足個節奏始終仲係慢

下仗對印尼又是一場惡鬥，以前曾隨舊東家傑志在亞協盃作客印尼球隊的他，指對手的確有弱點：「他們的風格，我不認為香港球隊需要太擔心，我看到他們的弱點，郭sir也會見到，而且他今次亞運的部署做得很不錯，相信之後會再有適當部署」。

印尼有乜缺點？

排名上香港高過印尼可以J下

矮？

中場中弱
但佢地夠茅囉

甲組消息: 標準流浪兩位新加盟外援!

圖左）塞爾維亞籍23歲中場 韋度域
圖右）西班牙籍23歲前峰 杜建思
ps 尚有一位巴西中堅法蘭度，明天到埗

唔係咁撚無志氣留係我島呀

凍鴨真係垃圾黎
淨係識搵埋D同自己同級既圍爐

可唔可以即刻輸撚左佢

甘仔

而家 呀白唔黎, 甘仔又簽咗約, 唔通幫派勝出?

足總高層人士正有此想法,因white無回音,所以要有兩手準備,不過都要睇郭sir睇法同意向,教元朗定港隊,不過肯定唔會兼任兩邊,再講我會自爆

元朗話唔定玩多一季就唔玩，邊個教都無所謂啦

邊度嘅消息？

又大龍鳳遴選又開會又盛
最後搵個final round 都無入圍

成班執左佢啦

流浪愉園衝超

注意: 係搵得積極過海景

所以足總真係成班弱智嚟

愉園體育會 Happy Valley AA
4 mins
安度美斯加盟愉園

25歲阿爾巴尼亞前鋒安度美斯正式加盟愉園，成為本季球隊最後一名新外援。

這位前鋒在拉脫維亞超聯時渡過了球員生涯中的首個春天，當時21歲的他攻入了12球，助勁旅雲杜斯比斯奪得超聯冠軍。翌年亦保持正選身份，穿著10號球衣取得10個入球，成為神射手亞軍，並協助球隊晉身歐霸盃外圍賽。2018年上半季，這位「紋身射手」轉戰北塞浦路斯超聯，用了半季時間便為青年力量攻入13球，保住球隊的超聯席位。

愉園教練團認為這位衝刺力強勁的前鋒能夠勝任各種本地賽事，其門前觸覺之強，將會為球隊帶來不少精彩入球。

球員資料
■名字： 安度美斯 Ndue Mujeci
■出生： 1993年2月24日
■國籍： 阿爾巴尼亞
■位置： FW
■身高： 181cm
■前球會：雲杜斯比斯(拉脫超)→OFK比林(保甲)→FK多瑙(保甲)→沙布(格魯超)→青年力量(北塞浦超)

#hvaafootball #puregreen #theyarecoming

入到四我即刻SL飛去睇

下季足總會唔會升晒3隊上黎

9upper同黑面婆最撚開心啦？

搵郭膠落教A隊等死啦屌

同廢金以前選人一樣
補選既人唔係補選名單度揀

完全無視程序，無規無矩
5爺爺屌得啱

9 up
最後可能係KB

之前神婆發功為左咩

見即討有人屌鐘偉強

我反而睇到佢係港隊少有邊路球員肯一對一做突破兼有速度 其實要比多啲鼓勵佢 當然決定要做得更快

10000% agger

今次最後如果真係玩大龍鳳亂黎
日後全宇宙招聘都無好野apply 啦

政府又有籍口話撥款比班友搞足球浪費

join定大灣區聯賽都得啦

未撚同人簽約就出regret letter比甘仔，真係好撚嘢

流浪簽年輕外援，又有機會等七年入籍

有膽去 有速度 唔算太排骨
有呢三樣野既本地球員都唔知有冇五個

足總唔洗你教

拖咁耐，甘仔未必肯等

腳法都有 但場上決定要做得更快 同練下出波

敝在成功率低到喊 但今場郭膠諾玩9佢 擺佢中場

港澳台足球新聞

本賽季降入港甲的標準流浪除保留黎洛賢等主力外，上賽季效力R＆F富力的中場週綽豐也會回歸母隊。此外，球隊簽下兩名外援，24歲的塞爾維亞中場Uros Vidovic;23歲的牙買加前鋒Ashford Michael Dawkins，曾入選牙買加U20，在西班牙低級別聯賽效力多年

一定冇。

問題係呢啲球員要戰術配合。好似今場咁，下半場打正左翼即刻超好用

今場好多野做得好好其實
失一球無亂陣腳, 打番自己
唔係盲目斬,有目標咁搵AV,再由佢飛
到追番一球

失個球有小小防錯,列斯奧同學銘無做好溝通
但對比前場,後防既質素係略為低,都係打拼勁
但打出黎既效果係尚叫ok 都無乜大錯

依場由逆境同追和到再遇危機頂得住
相信絕對可以令成隊波信心大增

凱景會唔會打唔贏愉園/流浪

周綽豐揾定兩季錢再幫母會爭升班

要當佢TIGER 咁用

CEO

好似係等唔到，唔係同佢話唔要佢

又係呢d名

CEO同狗德簡直係港足兩大垃圾毒瘤

沒大志將蟻族群領導層 對調
遺留下摘星的少年
成為奴隸 雙手廢掉
尚有心跳 救不了

同意，港隊打逆境波抗壓力太低，過往對住西亞狗先輸一球下基本上死硬，呢次班仔

郭sir有無功勞先？

暫時真係一半半，呢幾場贏郭膠諾最憎既外流兵同入藉兵多過關佢調兵事啦

周五萬可以資助下垃立

Ceo？

聽聞唔係CEO放
係有董事專登放風去英文報紙
等大家誤會係CEO自己放風
歡迎大家捉鬼

五爺爺話，足總未開會已經send咗email俾甘仔reject佢

請個人搞到一獲泡 點同政府交代

至於傑志會長伍健就話請邊個都得，但就一定要有規有矩、依足程序！「有份見工嘅甘巴爾同我講，佢推咗好幾間球會，一路寧願低啲人工都想等香港呢份工，但最後喺足總董事局開會討論聘用港隊教練一事嘅2個鐘前，佢收到秘書處嘅email話佢唔適合，佢好失望呀！咁佢咪決定接受另一度，人工高三分二嘅合約囉，我祝佢有更好嘅發展。」

仲係有啲街波味，擺甩到嘅話應該幾好

屌都話recio實傷

人未請到已經要捉鬼

而家似係final 3 各自唔各自心水
見有條友帶緊無咩問題
由得呢個繼續囉大家唔好嘈

佢同佐敦比邊個快啲？

我即討同上場完咗都話

佢現階段嘅問題係冇乜腦，意識唔夠好

決定成日都錯，尤其係啲時機同傳波目標

技術方面太鍾意街場咁，又碎步，又等 last moment 攞波同交波

佢個優點擺明係有速度，步大力雄，加上有做 gym 同埋身高不錯，所以有身位，加埋啲小技術，做牙朗嗰種爆破最好

見到今日佢少咗等波，少咗碎步嗰啲，呢方面幾好

同埋佢好得意，兩場都係末端攰咗，諗得少咗，反而踢得好咗

想去就去，想交就交，可能未必最理想，但至少冇拖泥帶水

CA: 95 PA: 109

佐敦好似瘦弱好多

夠踢港超啦 下年港甲流浪愉園港會爭崩頭 仲有邊隊勁野？

華人版艾華

CA: 83 PA: 97

另一個太渣 搵唔到

港會
認真答就中西區好似都幾有心搞

pes19 安基斯都有67

打左邊好過打右邊 ， 最重要係好博命

屌你老味費蘭度56黃洋53

pes都係尻黎

其實我又唔覺郭 sir 好憎入籍兵同外流

譬如去咗美國嗰堆，印象中郭 sir 呢兩年都有叫佢地返嚟操練試，同埋佢似乎好鍾意 Remi，臨尾補選又選 Matt

至於入籍，我覺得佢係幾 ok 西班牙嗰堆喎，又捧佢地啲職業態度，希望佢地幫手感染年青人

岩 呢幾場佢掂波唔小過佐迪
當然係有好多野要改
不過的確有活力

睇黎下季升班非愉園即流浪

一定係bojan隊南少林

有無人有今季港甲外援名單?

鍾偉強幾有球味，但係半途出家小球轉職業波，個意識有待改善

尾段正常翻好多

我好欣賞佢跑動多，真係可以拉扯到對方防線

希望佢睇到，大家咁落力屌佢真係唔係惡意，希望佢進步

甘仔
其實以佢CV 使鬼教港隊
足腫

無follow 開，乜佢真係有講到明好撚憎入籍咩？

pes廢隊鳩俾rating架
上年佛山有幾條友所有屬性一樣
白雀都69

我都冇印像
而處事上我覺得佢算公道

有d垃圾屌都費事

比美欺讚過所以有67

開到聲屌完入藉兵去外流

無得唔公道啦，真係敢唔用樂仔咩

我屌你老母

認真：邊到睇到pes19數據

今日數碼港有個press con
所以流出左

其實都唔係真係憎

我覺得係嚇D入籍唔好北上左唔返黎，落到場唔好個人主義姐 (而我都覺得適當表現自己既方法絕對唔係唔理隊波淨係 show off 自己)

出趙少維打交咩

講明唔比諗外流，結果靠個外流既救命

真心講 就算佢係球棍又好 普通教練又好
都係本地香港人 唔會想睇住香港足球死

宋範根派膠

點解對傑志個時唔派

對馬來西亞先黎派

明明係話唔可以落到場淨係顧住表現自己

邊有話唔可以外流

得罪講句，掛住表現自己既，港隊不如唔好選

入藉外流有咩好屌，人地為左外流踢得好，郭SIR 又唔鐘意

唔表現自己，想問下港隊下下駁腳尻斬?
樂仔依家咪表現自己令到港隊受惠
羅曉聰咪就係唔表現自己

仲要派兩次

真 只要改善end product 此子必成大器

都廿幾歲，下季跟住av堅點會成材

唔係話佢差
但暫時未睇到佢係戰術上既功力可以帶到港隊進步囉

睇左嘉緯入個球重播幾十次，而家唔係好訓得著 樂仔個下走位靚到

屌那星 77夠踢英超

咁我又認同

講清楚D先

一方面我覺得郭 sir 有一D優點，尤其係 man management 同埋應對公眾上面做得幾好

但另一方面我覺得郭 sir 作為一個教練其實都仲係好 green 姐，無必要夾硬推上去港隊教練個位

更何況如果想要多D戰術 / 細節上同埋職業習慣上既進步，似乎就需要知識經驗都更加豐富既教練

唔應該亂咁批評郭 sir
同
推郭 sir 做港隊教練 + 完全唔理之前既招聘功夫
係完全兩回事

靠名氣搵食啫⋯⋯
同乞兒輝一樣，只識屌老母，但字都唔識多隻
無人想淪落到洗底褲，日日坪州碼頭釣魚過日晨

好老實又真係完全get唔到'唔可以外流'呢個意思喎

表現自己同掛住表現自己唔理隊波都分唔清

雖然pes出傑志抵讚，但可唔可以認真些少 ，數值亂比之餘（有乜可能科蘭77，華杜斯66，安基斯67？），個樣仲要假樣，好難投入去用 ，好心搵搵香港球迷比下分數同整樣，我估大把義工會幫手

d細隊數值不嬲鳩比
除非佢同傑志簽partnership
科蘭有真樣已經好好了

又係羅系

慳錢

無可否認嘅係今場打完西亞佬，球隊嘅臨場心態係好左，就係我之前所講嘅隊波冇因爲對手係西亞兼入你波先就自亂陣腳，有組織有form

但要做主教練個位都係未得，仲有好多野要學。

其實佢真係冇話特別針對入藉兵

而係針對啲唔知幾時得罪過佢嘅球員

墓臭

其實真正反入籍兵嗰個係潘志南
根本問問題 作標題 寫summary全部有曬hidden agenda
用到咩過橋,要不得呢啲詞語就好似fm嗰個put words into mouth咁
反而郭鳩諾喺港會做到最佳經理其實都顯示到佢應該幾識同外國人打交道

講緊生草嗰啲

【傑志熱身賽2018】
【本報訊】港超聯盟主傑志為準備新球季，今晚八時在旺角場，由新加盟的前利物浦中場施素高領軍，在季前熱身賽挑戰泰超一哥武里南聯。
今季傑志有林嘉緯及華杜斯等主力離隊，補充施素高、泰迪及鞠盈智等，早前拉隊到南韓集訓，表現及戰績未如理想，完成集訓回港後並與夢想FC友賽，結果大勝8:0。教練朱志光表示雖缺少佐迪、鄭展龍及列斯奧三名亞運隊成員，但球隊有足夠兵源，他說 :「對手實力強，且在季中，體能狀態會較佳，踢法上可能較謹慎。」施素高與泰迪經過集訓後已漸上力，兩人將正選。

泰超一哥武里南聯，在今屆亞冠盃16強首回合曾主場擊敗韓職勁旅全北汽車，今次趁亞運會的空檔應邀強陣與傑志友賽；陣中名氣最大是巴西籍前鋒迪奧高及南韓中場柳俊秀，配合現役泰國國腳翟卡盼，實力有保證，且看傑志在這場季前賽對強隊能否續有好演出。

其實有無人覺得港隊打得好咗有隊型係因為有佐迪同列斯奧
前後有控波好同基本功後嘅老大哥做提場成班球員都定咗少少

今夜惡鬥武里南聯，傑志主教練朱志光謂：「好難得搵到泰超嘅球隊嚟香港踢練習賽，因為喺開季之後好難再有呢啲機會，對我哋之後踢亞洲賽有幫助，所以勝負我哋擺開一邊先。」

對手現時為泰超榜首，實力毋庸置疑，面對多場練習賽中最強對手，「朱Sir」坦言要小心為上：「始終對手係泰超榜首球隊，入球數字好高，所以我哋喺踢法上都要審慎一啲，同埋擔心比賽末段體能下降，所以開波初段會保守少少。」

早前「朱Sir」透露跟操的巴西前鋒羅拔仍需觀察才能決定是否簽約，故今場比賽亦會披甲上陣。問及比賽會否成羅拔「考牌戰」，「朱Sir」表示：「都唔算考牌嘅，因為佢都有一段時間冇比賽，都想睇下佢比賽狀態提升到咩程度。」

老大哥作用應該係咁
btw靠隊長劉學銘提場就死得lu

請個人請半年都請唔到 唔使負責任？仲要攞政府錢

第一場： 列斯奧滿場飛帶定咗，失波唔關佢事
第二場：台仔太廢唔關事，佐迪入波係基本
今場： 列斯奧冇乜貢獻。嘉緯帶定對波。佐迪小動作拖下截奏。球證吹漏12m

有幫助嘅。不過主要係今屆啲u23係成熟。龍門位，防中位，左邊線，好似個個踢落都對辦，穩陣

開頭又話搵世界盃個龍踢亞運

第一場係出趙賢祐

唔知做乜第二場出宋範根

宋範根幫son當兵好了

韓國英文網屌到仆街

回國又有雞強食

要至少喺亞運上陣一場先可以免服兵役

係嘅

有列斯奧喺後場定好多，不過真係要兩個靈活嘅拍擋拍住佢

不過有時唔係好明點解用佐迪要玩燒味

明明人地屬於走位入攝

學銘落腳唔準，成日俾人地傳波打穿，冇野好係得個高字

力奇又好似擺過佢去防中 想進步嘅話，快啲離開力奇

羅曉聰一定唔對辦

波又出得廢，自己越位仲走去爭食

認真試下防中其實都ok，自己覺得佢打中堅冇乜天份

但佢出腳差，速度慢

Fb本地足球group

嘩！甲組也有那麼多外援，今年流浪和愉園實力，肯定在海景之上！

我個friend有睇上場友誼賽，元朗出曬五鬼先至同佢哋踢成3比3

垃垃降落甲組竞然仲積極過上年

如果佢真係咁鍾意落腳的話其實防中啱佢多啲
但側邊一定要用胡晉銘呢啲逗位嘅防中幫佢補位
如果之後拍謝家強 迪高呢啲瘋狂落腳等輸456

坐好後備la

淨係外援都簽少兩個，外援人工慳咗
球員唔係個個全職，人工又慳咗
操練節數少咗，租場錢又慳咗
比賽場地租金又平咗

邊忽積極過上年？

外援level?

true

要爭升班姐

外援人工可能仲平咗呢

好想食阿霖煮的麵

港隊防中應該冇佢位置

學銘係連登仔，成日都唔記得咗
加油啦

中堅都焗用佢架喇，其實佢係差個教練點醒佢

呢度都有人屌啦
前幾場無睇到 今場睇左知道邊個係鍾偉強
睇完我都唔覺得佢踢得差 反而踢得幾好添喎
有幾球有突破爆破左 逼到人地要foul先阻止到
另一次又搏到玻罰球 係嫌有一球長傳比得幾靚但佢拎唔到出左界 （可能唔夠氣啦）

睇埋亞運呢三場，真係防中啱佢多啲。
不過仲後生，想打中堅都仲有大把時間浸。

我手機仲有save 低幅相

有膽去波，但基本功同意識都差

肯跑肯衝
練下隻左腳應該可以有少少前途
畢竟死右腳打左翼有啲輸蝕

諗起上季Ricky用佢打右閘去出波

19 tatics

第一場打翼衛，多嘢做咗，又唔係防守開咪表現差
尋日左翼，少啲分心守，身後又有閘幫下手，正常咗

又大隻又跑得又肯突破又勤力嘅球員
其實香港無幾多個

講開又講，傑仔定sean手榴彈勁d

以為係小仙女潮文

呢一串comments大量好評 一個負皮都無

踢街場打 Fifa 都知踢咩位都唔可以尻出腳，佢做乜野

又講翻轉頭，無辛祖入波追平，一早收左皮啦

兩個都唔勁，高同遠但係無勁度

有拋物線

一定係柒哥

柒哥仲衰，個波好似氣球咁慢慢飛入禁區
香港近年最勁一定係陳卓光，個波真係衝入禁區

亞運打台灣果場 傑仔手榴彈唔係有助攻咩？
定我記錯
當然力度可以再好d

掉入去有助攻同掉得好唔好係兩回事

同陳卓光無得比啦，有助攻唔代表靚

羅曉聰打右嘛

你夠有助攻啦
但踢得勁唔勁

中肯

係嘉緯俾佢球長傳攞唔到要鬧

Singh Tanmohitbir Riar
九龍城區 U18

2球。

但唔代表佢勁，係台仔太太太廢

又真係
無入籍我島好廢 香港吊打

吊住打

吊起你老母黎打咩

其實真係完全冇諗過香港可以和到巴勒斯坦
賽前仲預會比人456

對面個龍真係好撚廢，好似猜輸左焗住打咁

巴勒斯坦唔係真係咁勁架炸
唔好成日諗到自己好渣

不過港隊節奏真係好撚慢

佐迪又補翻香港最弱個一樣技能，外流兵又帶到隊波，實力好好多

無計 聯賽d人質素問題
個個都唔快

宜家仲有無人屌9選人點解選AV
攞波俾波最好係佢

黃威就更好 AV捱唔到90分鐘

ww 菊花可以更好

得一場好波

佢出得一場半 睇埋下場先落定論

比人甩底 放兩張今晚傑志對武里南聯波飛 $200/2
有意 tg @ryanleung2018

下場都唔知仲有無氣

足總說好的1星期公佈港隊教練呢

巴打可以自己入場睇 企打氣區變csl

法唔法國近排好多人放飛
真心比人甩底 定賣免費飛

心懷傑志，有心就ok

果然係心懷傑志

陳卓光個啲真係睇到嘩嘩聲

成日都有人放，我知就一定唔買

急屎先唔得咋

我睇波咁耐聽過呢個最好笑

傑仔擲平飛出去學銘頂唔到架啦

上年dream同南區打得快，不過一樣俾人456

諗起有次大埔對南區 輸corner 都唔住界外球

9估
亞運完先有消息

GW同我島仲有亞運約
唔係GW，搵其他人都要時間
仲有亞運完郭sir教返完朗定咩,lihkg有人9 up話

其實係內部反白聲音太大
先一拖再拖

佢的確係有class嘅 有個人攞返定個波真係好重要

邊個有話一個禮拜呀

香港足總周四（8月2日）召開特別董事會，就招聘香港足球代表隊主帥人選進行討論，並且在意見不一致下通過接納遴選小組建議的人選、將開始與目標人選洽談合約，足總行政總裁薛基輔期望在本月內落實。

陳卓光啲掟波真係可以同戴納比下

最衰唔夠持久，去到60分鐘就冇貨

Kim sir你最勁
可以搞好關係同形象

原來AV急左廿年屎

又唔係咁講
幾年前亞冠外圍賽佢又真係踢到120分鐘都仲有力跳得頂頭鎚 雖然即刻抽筋

果球好撚正

諗住要射十二碼，點知咁樣比AV頂入

呢球無人話佢，不過用急屎去辯護自己既表現就搞笑左 d

有咩咁搞笑
水土不服影響表現有幾奇?
同埋佢表現有咩問題

諗梗佢做乜唔去開罰球而走入去 點知真係入

我真係唔明gw有咩問題 刷排名係for the good of hong kong

已經揼咗上季魔頂亞尖會員卡嘅人兄你哋唔配做我哋會員
嚴重警告你哋唔好今季再次入會
我並非善男瀛女 而喺一個枕頭
記住你個人頭每晚都在我身上
小心你哋人頭不保呀

出糧未呀

碎步有乜問題？ hazard wilian都成日咁做 當然級數差好遠 但你有幾可見到有香港球員敢咁樣做？話唔定過幾年後佢呢招練到好好呢

宜家刷唔到了

拖慢左
寧願佢踢遠個波鬥跑鬥撞
同埋佢連好左腳啦

控制比賽節奏，放波俾隊友，av 一定高過ww

踢爆

咪玩啦菊花

碎步既精粹就係要防守球員要代入去進攻球員嘅節奏 就好似打拳咁樣
跟住佢突然加速令到防守球員跟唔到 你留意下尼馬成日都喺左邊嘅角球個度拖慢個波 令到個防守強企喺度 望住佢喺度旭嚟旭去 跟住尼馬突然加速就過左
教練要做嘅就係制定戰術 令到呢啲識得突破嘅球員可以係輔位isolate 1on1 對住個閘

Yes
控制到個節奏
一加速就好易過到

講就容易 做就好難
心理上你要控制到自己唔好急 要慢慢黎
但實際上一拎波個時 當一有人迫 就好容易變到好急 推郁個波
另外 身體要好柔 用個陰力慢慢推住個波 令到防守個個跟住你一齊慢慢咁移 但實際上比賽個時 緊張加上攰 會令到身體硬崩崩 做唔到個效果出黎

可能我有偏見，成日係港超睇到佢唔知想點咁

你個名

又唔成日有得出 比賽節奏都未掌握得好 你可以期望佢做到d乜 當keep住有得出 一定會有d野睇下 如果真係廢既 一早消失左啦 你當d教練盲架咩

場都踢唔足叫有表現

用你logic咁講如果佢真係有料，一早大把出場機會啦，點會成日冇得出。

進攻球員好難爭贏正選喎
上年飛馬連高美斯都冇正選 一個未踢出代表作既華人靚仔點爭正選呢
同埋可能佢有潛力 但暫時實力同經驗又未夠 所以冇得出姐
如果佢有穩定出場機會 一個年青球員可以進步到乜野地步 係一個未知數
堅堅個年既飛馬 胡晉銘都出過場咁濟啦
唔通佢又係廢咩？
當佢前年keep住有得踢 搵到港超比賽個節奏之後 大家都見到其實呀銘係幾好
講咁多野其實唔係吹奏呀強 只係唔明白點解要針對佢黎屌 or 其他年青球員
每個年青球員都會犯錯 落到場有好多因素影響表視
觀眾見到既只係其中一部分 如果你地有睇足練波 先會知道每個球員實力潛力去到邊 先會知點解教練會出佢

AV有咩得罪你 唔舒服都要被你笑

我又冇針住佢嚟屌，凈係講佢港超冇特出表現嘅客觀事實同埋用你個logic覆返你個point 巴打唔洗起曬鋼，講真，教練唔用佢打正選一定有自己嘅原因，只可以話佢現階段嘅實力同潛力打到唔到自己個教練

冇話係你針住佢喎巴打
咁都叫起哂鋼？

1 王振鵬 [GK]
3 丹尼
7 費蘭度
9 盧卡斯
13 李毅凱
16 林恩許
19 黃洋 [C]
20 林柱機
21 唐建文
22 施素高
90 金奉珍

求link

泰迪

邊個右邊

都係用番舊人 除左施素高

9強學銘有上連登既話
希望你地明白呢度個個屌柒你兩個都係想你地成材
唔好因為咁而放棄
大家都係想香港足球好先會咁上心

王振鵬
金奉珍 李毅凱 丹尼
唐建文 施素高 黃洋 費蘭度
林恩許 林柱機
盧卡斯

or

王振鵬
唐建文 金奉珍 李毅凱 丹尼
施素高
林恩許 林柱機 黃洋 費蘭度
盧卡斯

泰迪同哈利邊個會俾人雞先

真

強仔我地唔係屌柒佢 係講出佢有咩做得好有咩要進步姐

學銘就

叫佢離開力奇

多謝ricky教到學銘變成咁

值得比機會既 球迷既可以再觀察下先
咁年輕好難咁快就下定論話佢成唔成功既

下一個就係lo12

傑志 vs 武里南聯 討論區

🇨🇦 🇧🇷 🇦🇺
🇧🇷 🇨🇳 🇲🇱 🇭🇰
🇪🇸 🇭🇰 🇰🇷
🇨🇳

見到會員 小仙女 同男友

COSPLAY球員教練見得多
扮死物真係少見

盧卡斯

幾多人入場？

Full house

fake news?

半場播緊片
有話傑志青訓就會出到個新王振鵬

Momo 真係純防中，成日撞埋大鳩到
唔知做乜，派牌又唔掂

7月，你懂的

係咪無link

Live post 有

叫佢派牌仲衰過南華用butt

自轉

我好耐之前都有屌 av 咁都叫 kidchild?

陳嘉豪啊

換走佢，換咗羅拔入嚟成隊波順咗勁多

兩人手法唔似
btw揾保羅做咩

施素高好似差過華杜斯好多

羅拔都扭得
真正十號位

賓賓龍又撲左12碼

屌佢老母

簽羅拔啦豬蛇
過多兩年費蘭度入藉可以空番個外援位出黎
同埋我諗momo最多過到今季

有冇得半季就雞撚咗佢

話時話fm18羅拔係巴甲級數
葡超三巨頭都想簽

可能人工唔平

都似

羅拔比人捉影相影到要朱sir叫佢
Momo 冇人理

場邊有人叫Momo影相佢say左個hi走左

中場用Matt 大哥 羅拔仔，有威脅過擺Momo
Momo同科蘭都係散步，痴撚線，但佢中場

今日林恩許

躝啦施素高

泰迪羅拔

懷念堅堅發嬲mode撚晒條右路

可能季初未上力呢

唔想浪費時間

#MomoOut

呢段片好突顯到郭子龍幾

真啦，支持佢

哎呀！！！！

真，working holiday

對位同華佬比
新援同羅拔仔比

科蘭都會提下場，毛毛就比人提場

咪妖言惑眾

momo 殺波幾準呀，你地唔係諗住搵個防中做派波呀

煞科戰對東方

有無人覺得簽羅拔借走盧卡斯可行

高波唔差 係最後一下反智轉身

以亞洲波標準，外援真係唔可以得單一功能

lucas 好慘姐咁

有啦！差啲

佢同大鳩炒埋一碟的次數

下半場個球442式甩波真係笑到呢

羅拔同泰迪出咗嚟之後好撚爽

條後防

中前場咁多人 有啲擔心龍仔成日坐冷板

今日有助攻呀

其實有肥鳩係到
F7 好踢好多 有個target man拉走啲人
肥鳩今日身位上都撚到泰仔

泰迪就係得一腳射門，咁就入

幾皮野月薪又有名氣仲想點

大頭: 真係痴....

佢可以打今日林恩許個位
都應該有得出下

Bong 同凱都抽晒筋
唔夠態

真係要等Helio...

想佢躝

咁低人工咩

泰迪幾似早年既佐迪

11月

龍會唔會打今日Matt lam個位

開7年約比羅拔未

入第二球果個好似幾勁

起碼要5年啦

羅拔個樣好撚似初出道既屁馬

極大升值潛力

好多越南fans

傑志教練朱志光賽後表示，球場是草場，且濕滑，球員要適應，故不單以這場賽事去評價施素高的表現，而他在之前的友賽展示出經驗及能力，至於羅拔曾入選巴西小國腳，是有質素，陣中亦沒有這類球員，有機會加盟。

講波邊個？煩到呢

雞施素高簽羅拔

會不會華杜斯季中回歸

雞施素高仲好，即刻外國都有新聞，達到宣傳效果

現場睇羅拔超晒班，一入泥即刻交貨
momo行行企企有時同大尻撞位
好奇點解伍件點解唔簽羅拔，係咪想壓價
隊照場刊都無羅拔

羅拔=超級版安基斯

簽羅拔7年28歲

炒完車又咁耐冇踢都可以理解到宜家都未簽嘅

完場之後啲人係咁叫朱蛇簽羅拔仔
佢同費7啲one two 幾好睇

外援位爆晒 要諗雞邊個

講新聞就得 講波

好肥呀佢

好多空位

郭子龍講波今次真係柒出國際

借走momo簽Robert

羅拔仔 7年計畫

賽後傑志主教練朱志光說，樂見對方表現落力，練兵效果不俗，並提及正在試腳的羅拔有一定能力，將會考慮簽入這球員。武里南聯主帥班杜域稱，滿意球隊今仗表現，尤其在上半場控制局面，又指相信對兩隊而言戰果非重要，皆在提升球員狀態，並點名羅拔入替後為傑志帶來轉變。傑志將於下周六在旺角場友賽越南球隊平陽。

黑龍哥

Lucas力量型洽香港同東南亞後衛好好用

武里南聯主帥班杜域稱，並點名羅拔入替後為傑志帶來轉變。

成日9叫

未簽所以場刊無

今場個球證都吹得幾....

連對方都讃，朱sir快簽Robert ，否則俾其他亞洲隊搶走

搶人

Momo 肥鳩 泰迪 F7 Bong
漏咗邊個

鳩

問到施素高的表現，朱志光認為不應將他與其他外援比較，亦認為他的經驗及攔截力幫助到球隊。他同時指出由於場地質素一般，故影響到施素高在進攻上的表現，但相信日後會有明顯不同的發揮。

miss 華佬

中村

其實momo係咪朱sir自己㨂返嚟，成日維護佢

東進

估借走肥鳩

中村應該等入咗藉先註冊啦，反正佢又唔係必要

可能俾人屌簽個38歲 forlan 今次搵個後生d 有返d名氣又踢緊既囉

新一季唔會註冊

傑志個10號仔超哂班啦

56k 反應慢

照依家kitchild仔依家個陣 亞冠註4個
bong momo robert/費7 泰迪

俾我揀會唔要泰迪，肥9已經證明咗佢做本地賽專員嘅能力

屌 亞外先岩

簽得邊個 感覺上費7都係要註架啦 兩邊黎講費7好d

係囉，之前聽過中村會等佢轉本地
金東進冇註冊

所以諗住重有一個外援位

KDJ 今季轉助教，中村等佢攞特護，所以其實唔洗雞外援都可註冊哂6個

用diogo換

Momo心態唔得

Momo係咪有小小水貨味？
由韓國番黎，朱sir好婉轉咁公開講過一次施素高走動範圍不足，到今時今日好似未見有好既改善
首先步頭好重，跑唔起咁
今日中場補波完全唔夠，無主動現d卡啦位拎波，甚至有段時間更無掂過波
進攻無幫到手不得止，防守時轉身慢，速度又跟唔上，又多犯規
上半場已經見膠鵬 費蘭度鬧佢
尾段Matt Lam都忍唔住自己落去佢個位拎波

會唔會重演林志堅事件，亞冠外無份

Gin係態度
佢可能係力不從心

身體太重 跑動範圍太少
如果要佢專注係後埸防守就可用
做波就不了
功能上華佬啱傑好多

華佬呢類球員唔會冇既 係未必有華佬cv kitchild想搵有名氣d既#dog

做到華佬進攻方面的工作
派下牌駁下腳

你老闆隻毛毛跑又唔跑，線又唔遮
係落鏟準但你鏟得幾多嘢

Ricky 回歸Now
費綿奴

黃牌嗰下其實寒住就得，唔知做乜落腳

問題係碎步完唔起步嘛

尤其係頭兩場

唔變速既話，不斷碎步係唔意思架我r

當然學巴打講，踢得多會有進步

係度講係想指出街波同大場踢法既分別姐

冇人工，試腳姐
就住就住算啦

今天（8月18日）假旺角大球場舉行的傑志季前熱身賽，傑志與武里南聯經過90分鐘激戰後以2：2握手言和。今日的入場人數為3,205人，購票人數為3,105人，門票收入為$175,800元正。

Set a=大人 b=學生
a+b=3105, b=3105-a
160a+40b=175800
120a=175800-124200=51600
a=430 b=2675

多左好多學生哥睇港超

唔係一向都多咩

平時都好多大專生

泰仔都要硬食黑龍波大頭把聲

下星期無特惠飛賣，可能2千購票人數都無

今日個場都有d冷清 係估唔到最後都有3千人
初時仲以為得2千人都唔知有冇

今日界限街有八九成滿

有腳法 但似乎冇速度
如果羅拔加施素高中埸可能慢過麥花臣

好多學生同細路
始終重係暑假

覺得羅拔同施素高唔會同場

Robert 打中場中唔洗好快，識放波俾其他人跑咪得

大量kidchild

施素高好水貨feel
同科蘭一樣跑動少到.... 但係佢仲要係踢中場
而且傳球準繩度都好似唔係咁高 幾下長傳都失左
活動範圍又唔大 逼搶同遮線都似做唔到

之前已經退化到踢印度波
你估好似英超時期咁咩

咁華佬黎之前都係踢印度波

施素高踢中堅仲好

轉身慢同自帶玻璃屬性

似乎 Momo 呢幾年去左低組別打滾唔係無原因

傑志體能教練同體育醫學團隊有無可能奇蹟谷返起 Momo？始終 Momo 年紀唔係真係咁大

Momo 去完印度仲要再跌到去印尼第二級

Cityline手續費加左價

佢再錄過條精華都勁差, 完全係銀耳, 痴線

momo冇人接借去凱景算喇

你唔好理啦
再講你就俾人政治清算 派網軍黎屌柒你呀

比較想知今日傑志用東網pay per view
有幾多人畀錢睇

老屍，我仲等緊你上水講傑志亞冠同東方係咪一尻樣呀

一向都係呢個比例啦

學生哥最得閒最多無謂錢洗

仲有學生飛

拍拖平過去戲院

睇返精華 佢有球從後打荷包再飛鏟 好熱血

再夾埋費7

yes 好多人拖女入場 搞到我呢d毒撚唔敢坐埋去

//50蚊睇哩d質素嘅直播真係冇下次，三條友好似搭枱咁。場波明明幾精彩，但佢地講地勁悶又冇交流！//

傑迷fb group個投票問應唔應該簽佢
件件都撳咗簽

試直播水溫就搵班好d既上黎啦
趕人入場呢d等港超先做

請幫忙講到佢收二十萬加機票

傑志唔自己搵人做? 對熱刺都試過, 仲免費

但係應該人工高之餘只會肯簽一兩年約
講真我係羅拔都會當傑志係跳板進軍亞洲頂級聯賽
佢嚟都係想踢亞冠博大會簽姐

工作關係，畀左五草野睇直播，屌你老母仲講得衰過平時，下場唔會再買，無得睇都唔撚畀錢東網賺，DKLMH

會唔會係東網只係收製作費，課金係傑志收？

我同事仲問咩網台直播，我話要科金五十，佢笑撚到我剛剛收工

jordi好似key落去

又變返去睇本地波會比人笑既年代

奢侈版劉學銘？

我唔理，作為觀眾畀左錢，唔應該有低級講波，一係你就整多條聲道只有現場聲

垃圾筒

喂 有班屎忽鬼黎左睇我地呀 出黎影相呀
快啦 快啦 拿拿聲影完送佢地走啦

如果俾得少錢製作費請唔到好講波佬, 仲要大頭拍硬檔講埋一份, 真係冇辦法, 係爭左條現場聲

唔出聲仲好

係咪請咗冬蔭波大佬講？

睇到東網話有

睇佢個page，佢應該係第一次講波，可能知佢熟武里南，揾佢幫手補充吓資料咁。我喺現場睇冇畀錢睇直播唔知佢講成點，但我有個波友屌到仆街，睇嚟要整條無講波佬聲道先得。

俾$50聽郭子龍同大頭，屌都好正常

好勁 有得同南泡伊朗個龍爭亞洲最佳
雖然撲走左我個上盤

Btw 其實psg個正選龍 areola(法國隊世界盃三號龍）血統比卡迪夫城個個更純正係100%菲律賓人

俾班屎忽鬼燈一燈今次molamola

叫班膠層放低十零廿萬獎金先走

東網冇賺多嘅，啲錢傑志收黎捐

件件干預朱sir㨂人，好唔專業

開個投票簽唔簽七年

咁有冇人開個投票應唔應該雞咗momp

自膠，momo

投票雞人的話，膠鵬應該一早俾人雞咗

反而想知佢見到施素高咁垃圾係咩感受
又洗冤枉錢
尤其見到琴日matt落番一格你段,連黃洋都無咁辛苦

如果亞冠外註matt，佢就變外援

如果效果好過施素高有乜所謂(假設無新援)

聽精華 佢地講波都想聽到訓著...
死氣沈沈咁 就算係入波都可以係聲量大而語氣不變

傑FB group 應該投票係咪再俾黑龍波講波

收到風傑志球迷朱基好滿意Sissoko同羅拔仔既表現
會員贊狗點睇

俾$50睇on9cc咁嘅質素

你話俾now做就話啫

依家d講波佬真係唔掂
d質素隨時搵d球迷上去講都差唔多

講返場波
見到傑可以跟到武里南聯個速率，其實都滿意

Momo等於快版基藍馬

話說琴晚拖女入場嘅好多都幾靚仔
真係your face your fate

收得人錢，就唔該請返d有質素嘅評述講啦
與其用埋d 垃圾on9cc嘅評述 不如請kidchild輪流講波啦 反正質素都差唔多

傻贊is ready

大港超早晨

琴日肥鳩有幾下係左路爆
有番啲佢係大埔一條友打爆幾個嘅影子

On9cc 之後如果真係要收錢
咁你就唔好收球會錢
世界上好少聯賽咁搞笑問番球會攞轉播費

對夢想個下

換做對面diogo入左啦

大頭把死老豆聲真係救命
仲要成日話自己係替工就唔屌得

我成日都覺得佢係做某隊波嘅喉舌

我睇精華都頂唔住
難為有人要睇晒全場

大頭：球迷們你哋咁樣有咩意思呢？？

咪就係搵咗個球迷上去

網民成功爭取文彼得唔撈
所以係有意思的

幾時爭取到大佬全職講波

淨係聽佢讀出場名單都過癮 係唔知佢真人會唔會1999咁
三號西班牙油漆工擔泥
十三號瘋子凱
十六號指洋為港謝屈淋
二十二號屎雪糕

唔知佢諗晒今年kidchild啲人名點譯未

快快搞錯咗 係on9cc啲講波佬唔掂

屌條精華片睇咗半場我都就嚟頂唔順

件件考唔考慮過多幾日踢完即場宣佈羅拔加盟

我捱到第一個入波 細聲到咁，不如叫 iris 胡恩晴錄咪算

琴晚場波幾好睇

兩隊速率都算幾高

報稱大傷嘅林樂勤已經成功復出 夢想隊都有華佗

亞運未出發前佢已經係友賽正選打東方啦

大傷

咁似係郭嘉諾唔想用佢多，態度問題？

咪變新一代怨婦啊

有紥住踢

講到這場比賽的焦點，難免都放在施素高上，不少球迷亦直接將這名前利物浦球星跟已離隊的華杜斯比較；可惜今仗施素高的狀態明顯未足，縱使防守上非常硬淨亦尚算稱職，但進攻上的參與度依然不足，上半場多次傳送失誤，58分鐘的後腳假動作失誤更幾乎被對方有機可乘。然而賽後主教練朱志光依然對他投下信心一票：「我認為第一場主場比賽後便對球員作評價並不太公平，施素高防守非常硬淨，控制節奏亦非常好，只是狀態和適應上需要提升。加上今天旺角場的草有點長，影響了球員的傳送」；另一位首次在球迷前獻技的球員，還有正在試腳的巴西U17小國腳羅拔，此子下半場換入之後，為傑志進攻帶來更大活力，二度領先的入球亦與他有直接關係，及至武里南聯的教練賽後亦點名稱讚羅拔的表現，認為這位披上傑志10號球衣的球員的確是下半場整體形勢變化的重要一員。朱Sir亦對這位前鋒表現滿意，並認為他將會是港超中少數能給予對手壓力的球員，很大機會給予他一紙正式合約。

依家係睇防中位點算，唔用佢揾唔揾到 d 起碼亞協級防中

披上傑志10號球衣的羅拔

尋日見場邊舉換人牌換入10號
心𦁤邊個著之前av件10號呢？
原來係Robert

朱蛇都算厚道
毛毛就「我認為第一場主場比賽後便對球員作評價並不太公平，」
羅拔就評價到仲畀埋合約

繼《PES 2018》可以起用東方龍獅踢亞冠盃之後，輪到《PES 2019》有傑志登場，而且大家可以揀選科蘭作為正前鋒，用這位烏拉圭傳奇射手炮製罰球或者角球，絕對是非常有趣的玩意。在遊戲中，科蘭能力值為傑志全隊最高的77點、艾力士為66點、中場華杜斯為66點、另一中場黃洋53點、右中場盧均宜51點、左中場費蘭度56點、左閘丹尼60點、 中堅李毅凱58點、金奉珍60點、右閘唐建文57點。另外，全隊第2高能力值是後備安基斯，他有67點，僅次於科蘭。

同f7調轉左？

輪到《PES 2019》有傑志登場，而且大家可以揀選科蘭作為正前鋒，用這位烏拉圭傳奇射手炮製罰球或者角球，絕對是非常有趣的玩意。

屌，篇野邊撚個寫架，成句都係廢話

輪到《PES 2019》有傑志登場，而且大家可以揀選王振鵬作為正前鋒，用這位派膠界傳奇龍門炮製罰球或者角球，絕對是非常有趣的玩意。

神鋒安基斯
笑到仆街

傑志對住啲肯攻的隊
識踢過對住啲大巴隊

均宜F7大哥數值低
應該因爲擺個位唔係registered position

唔通學垃立向傳媒公開批評自己啲球員咩

周衍丞 61
陳嘉成 60

高過哂F7 凱 唐文 均宜

你地覺得邊個講波佬係及格標準

印象中對熱刺好似搵陳葦如，南美聰

錄播大頭唔使分心做體育節目主持，專心講波

主場對柏市，左腳射但僅僅高出果球係咪已經係科爛成個亞冠盃最近榜果球？

upower

oncc其實可唔可以喺中場15分鐘賣廣告

邊個會喺嗰度播

假設有呢

龜苓膏廣告

黑龍波可能肚屙, 平時係講得屎都唔會講到咁摟屌

佢似係知場波收費，肉緊啲講，好似俾人覺得值返啲咁

嘩
有啦
靚啊

YouTube live邊洗錢 就要

其實呢球好似擦楣

垃 joel
open new post

Thx

老女人

Ok

ok

大眼

【友賽龍仔】
雖然一度追平，但完場前被主隊連入三球，夢想於龍仔厝府球場告負。我哋喺泰國仍有兩場友賽，定會繼續學習，面對挑戰。

入球球員：希堅奴

<Full Time at Samut Sakhon>
Even though we equalized the game and held onto the score for most of the second half, three goals late in the game from the home team proved fatal for the Dreams. Still, it's our mission to keep learning and take on challenges in Thailand.

Goalscorer: Diego Higino

#DreamsFCOfficial #ThisIsOurDream #魔頂亞尖 #夢想FC #龍仔厝府FC

【季前熱身賽 🇹🇭 BEC特羅薩薩納2:0🇭🇰和富大埔】
📋 和富大埔於第二場泰國熱身賽派出不少青年球員應戰，面對現時於泰超排名第14位的BEC 特羅薩薩納，在雨戰中以0:2落敗。

繼周五約戰泰超勁旅曼谷聯後，和富大埔是役輪換出擊，面對盡遣強陣的BEC特羅薩薩納，在開賽5分鐘便被對手把握罰球攻勢先下一城，其後再被對手於禁區外遠射建功，半場以0:2落後。易邊後雨勢漸大，兩軍再無紀錄，和富大埔結果以兩球告負。

🗣 儘管賽果未如理想，但如鄭子森、黃祖心及張澤瑋等青年球員均獲派上陣，主教練李志堅期望一眾小將把握機會吸取經驗：「考慮到球隊在下半季需要兼顧亞協盃，所有球員也需準備就緒，所以即使泰超球隊的速度及身體質素較高，也希望讓陣中青年球員感受香港以外賽事的比賽節奏，從而改善不足。」

☕️ 球隊將會於周日休息一天，好好充電再投入訓練。
#wofootaipo #taipo #tpfc #和富大埔 #香港足球 #bangkok #policeterofc #hkpl #preseason #flyhigh #tryndo

[本地足球] 2018/19 港超聯及香港隊討論區(22)

On9cc 都有正常講波佬
搵呀占 呀邦都叫好啲丫

幫手問定先

歐冲呢？

歐沖踢成點